一人一個野生捕獲名人/明星經歷

林保怡 - 經常係九龍仔公園跑步撞到 見到會微笑幾nice
陶傑 - 樂富physical 踩單車機 真人同普通呀叔無乜分別 無聽光明頂個陣咁串嘴
發哥 - 去開九龍城/行山都會撞到 試過俾佢問係咪九龍城見過面

九龍jj拋磚引玉

好想撞發哥，樓主有無tips?

去大帽山小食亭長期紮營 應該一年內會見到

周潤發好多時同班friend行完山去九龍城添財記食早餐
見過幾次

古天樂-返工見過佢 嗰陣佢同班工作人員搭後台貨𨋢走 我咁啱同人傾計見到佢 即刻衝去問佢古生可唔可以影張相 班工作人員話唔可以 點知古天樂話可以梗係得啦 於是佢就同我影咗兩張相先走
甄子丹-你見識過佢個臭串格你就明佢點解而家先上位 眼昭昭咁嘅死人款 咪又係靠老婆博命同佢拉生意賣自家眼鏡 佢老婆態度好佢多多聲
劉浩龍同關之琳都nice嘅

有次好似有方中信份

係街次次見親狄易達都係拍住唔同女

試過成堆tvb偽人去我做pt嘅餐廳食飯 跟住俾佢地叫幫手影張大合照 我本身以為會係一般人咁影 如下圖

但原來偽人嘅大合照係好唔同 佢地個個坐到好開 然後擺晒post 然後有啲chok樣有啲就笑 唔知以為影緊封面相
好似咁

以前做機場 見過幾個
靚靚 係keep得好好 皮膚好 cool但唔係串
的士陳 助手好nice 的士陳就一路行一路幫fans簽名 有禮貌 都知程序上飛機前做doc chk要除黑超 好合作
鳩拍 一支公黑色口罩自己行 不過好多年前見過佢個陣已經串串地
猿萎豪 可能多人識左 串左 見住佢同人地西面
卡士蘭 super nice 見到人地成家影相 主動埋去幫手揸機
陳小春 冇表情勁西面 但都有禮貌
李克勤 勁低調 同相一樣樣
劉青雲同佢老婆 佢老婆keep得超好！！！！ 素顏好靚
發哥 係太子見過一次 冇人同佢打招呼 好瘦 瘦到面都凹左個隻

重點要講係汪東城 自從個次之後就好憎佢
可能佢以為自己有幾個fans送機就好出名啦
上飛機前要做證件檢查 要除口罩同黑超對樣
我好有禮貌叫佢：請把眼鏡跟口罩脫一脫做證件檢查謝謝
佢除左眼鏡但冇除口罩 就叫多次佢除口罩
佢除左之後皮笑肉不笑咁對住我 可能以為我想睇佢
佢搭咁多飛機唔會唔知要除啦 之前啲人hea住chk放過佢 我打份工咋 跟民航處既規則chk
不過佢真人同相係一樣 好高 但對佢超級冇好感

三十幾歲人重未撞過明星

見過華夫人
黃埔見到馬壯
旺角見到熱茶，馬子仁，徐榮
尹光，何文田見到許冠英
飲野見到泰迪羅賓
行花市見到呀姐同家英哥
尖咀見到蘇永康
機場見到樂小姐
荔枝角見到農夫

見過dodo姐

塊面應該打唔少野 膠膠地

笑到仆街 一睇相畫面出曬嚟

大帽山行山見過發哥 超級nice！問可唔可以影相佢會揸機同我地自拍

見過魯賓穎開頭掛住玩手機 好似唔多理馬明咁

番工見過夏蕙姨 KB 陳7
夏蕙姨近睇好恐怖 因為d妝 但有禮貌 個時新年想派利是畀我 但最後公司唔畀所以冇收

KB見過幾次 nice得黎又幾好吹

陳7就少少cool 但聽到我話有入場撐港隊即刻勁好笑容

有一次返學嗰陣 咁啱撞到發哥跑步 經過石硤尾公園 真人超高 又好瘦！

地鐵車廂見過甘國亮，幾型

係mk撞到毓民同佢老婆加個仔 型撚到仆街

早幾日通利撞到張敬軒.....幾nice

馬會馬主廳見到荷蘭叻三哥米雪胡楓
樓下茶記見過石修
果次胡楓仲撩我老母傾兩句 好精靈又無架子

毓民好nice

Leslie

太古physical撞到林子善

見佢成家係度廢事阻佢冇叫佢影相

城門水塘撞過 好似話佢成日都去嗰邊行山

發哥 - 之前去淺水灣泳灘游水撞到佢

有個fd去日本隨手影

上面有人話甄子丹好臭串
我唔覺喎!
有次喺機場見到佢同老婆接人機
我衝埋去問影相得唔得
甄子丹笑得勁親切話好啊
佢老婆仲話幫我揸機
兩公婆都好nice喎!

喺地鐵撞到張彥博，望咗好耐都唔肯定係咪佢，因為唔知化咗妝定咩，皮膚好白滑，我以為係TB
直至佢feel到我望實佢，佢向我點頭我先肯定

有次睇三級片泰迪羅賓坐正隔離
唔知係咪怕比人發現
所以差唔多完場就極速閃人

去飲茶 隔離枱係周聰
喺大學睇住拍學是學非 同左靚湯影相

HipHopMan

小學嗰陣係佢fans 補習放break見到佢喺東港城間Pacific coffee飲咖啡 埋位等拍廣告 跟著就走過去問佢拎簽名同影相 嗰陣仲同佢傾咗一陣計 仲記得佢用部Blackberry 手機拍片 拍我同佢傾計既片段upload上Facebook

依家諗返起真係嗰陣哪裡來的自信

尖沙咀見過修哥，真人好精靈好醒神
機場撞過胡蓓蔚，一落機即刻打比豹哥，幾sweet
仲有一次又係尖沙咀見到黃智雯，真人勁瘦勁靚，真係好靚又nice

之前返工 有個男人問我野
一睇原來係張家輝
好nice好斯文
已經無哂化骨龍嘅味道
不過好殘了

真人係咪好撚靚仔？？？？？

好多年前喺玩具反斗城見到黃秋生，把聲好惡咁叫個細路快啲揀但係feel到好慈父

返工見過陳浩民，真係mk佬一個，帶住副黑超，著住熒光色supreme，事緣佢係我印象中都算係靚仔，結果當日我要睇多幾眼先認得出佢，佢嘅面油應該夠炒一碟乾炒牛河，不過佢都幾有禮貌，係同我印象中嘅佢有D差別，反而佢老婆串串貢咁，把聲又大，不過個樣真係好撚掂，keep得好好，又高又瘦

放工搭港鐵見過王祖藍，一句講曬，個鼻好大。

吹水大會開始

洪金寶
唔記得係上水熟食中心
定係定上水既上海菜餐廳見過

隔住兩張檯望到佢
就算佢無望過黎 都feel到有股霸氣

葵涌廣場見過泰臣 矮到仆街

喺蓮香樓見過一個美國某名人，條友好神秘
我同佢講喺香港小心有好多大陸特工。

仲有林㯋彤

美國機場撞過mc jin 仲要搭同一班機番香港
原來佢都坐econ

行飛峨山(清晨時份)佢好似逢二四六先晨跑

頭先7點係the one 對面見到吳若希同佢老公
試過去澳門同香香同船 坐隔離

番工見過趙希洛 馬子仁 alan wan同個叫唔出名嘅明星仔

係廬吉道 粱朝偉對頭行過
本身望到佢第一個反應唔到佢係朝偉 佢俾左個微笑同點左下頭先load到
本人同畫面一樣但真係唔高

KB我見到佢好似好cool唔敢同佢講野

搞活動睇場時撞過宇宙最強，好nice一齊傾計

玻璃門朋友wo
我對過最串係余文樂 叫佢除眼鏡淨係拉一拉低西面， 之後一手大力拎返護照。
謝天華又係串77

將軍澳 撞過況天佑 牛仔褲人字拖
生意失敗咁款

尋日中午係葵芳見到林𩓙彤 最衰㩒電話 一回個神佢就走咗

今日喺銅鑼灣見到吳君如湊住個女放學 真人好白好瘦,頭髮堅短
數碼港見過E神 無影相但握咗手 係幾nice既
時代見過少爺占排隊攞車
喺旺角見過兩次愛回家個池子孝 文青味弄
銅鑼灣見過陸永 同佢影相只差一個頭 真人都係咁搞笑
喺油麻地見過敖嘉年 希望佢星途好啲la 真人好nice好白淨

商場撞過一次 學校都撞過一次
學校嗰次膽粗粗去r合照佢都笑笑口應承
其實好驚阻人上堂

喺迪士尼見到黃宗澤同黃翠如拍幕後玩家，超想喺隔離大叫胡杏兒洪永城，但最後都無

見過好多明星
最深刻係發哥同鄭子誠
發哥見過4-5次
有次同佢一齊係街市 佢教我買魚

鄭子誠話可以佢揸機自拍
我話 你會唔會咩陰謀ga
佢就笑住話你小心d呀
好nice

仲有喺灣仔同張智霖擦肩而過 孭住個背囊 初哥哥！！

以前做機場見過好多明星
但印象最深刻係林峯
個時冇為意佢係我隔離
一開聲問我野 把聲磁性到

見過巴斯搭地鐵 面上好多坑

話去食飯 點知同鄭x基一齊食

龜頭bob, 幾年前個朵未係咁臭嘅時候
問佢可唔可以影相，佢黑曬面話可以，跟住即刻笑得好燦爛同我地影相。影完個樣又即刻黑曬面。

關楚耀，行過去問佢可唔可以影張相，佢話可以跟住即刻戴翻副黑超先同我影

半年前番會展見過黎諾懿
幾好笑容 冇架子 185到
佢仲問我個friend辛唔辛苦

講漏咗
黃德斌大隻得嚟又係nice feel到佢份人好隨和

係台灣機場見過洪天明
東門見過張彥博
仲有陳柏宇見過幾次
工作關係見過愛回家嘅幾個人 梁漢文 羅家英 仲有一堆粵劇明星 大部分都幾nice

隨緣啦，咪煩人

今日係旺角東龍津見到古巨基係舖頭賣魚蛋 塞晒成條街
樓上話見到明星臭串，係人地說話上串定樣無表情西西地

鄭中基定鄭敬基呀

陳豪 以前住調景嶺都會’馬尺’ 10座成日見到佢 住66樓 仲見過1-2次拖住佢老婆,嗰陣好似未公開
見到嗰陣兩個都dup低頭,有眼神接觸咗一下跟住對我微笑
不過依家好似搬走咗

係屋企樓下見到有架車泊左係路邊
有個黑影係餐廳衝出黎比警察哦左幾句
之後聽到佢講sorry呀sir依家即刻揸走
擰轉頭一望發現原來係黃又南黎
靚車黎

見過周杰倫，真人冇報紙講咁串，份人幾nice 個次去台灣旅行，係街見到佢幫阿婆執野

係旺角地鐵站見到石原理美

好羨慕

有冇相

屌有你呢句就夠了 好撚羨慕你呀

Anjaylia
有次係銅鑼灣希慎廣場附近見到
真人幾nice

鍾舒漫+吳浩康
以前佢哋兩個仲一齊既時候,我係近皇室堡見到佢哋
女既就戴黑超
慌死人哋見唔到
吳浩康就黑面
好似同佢有仇咁

朱千雪
係城大撞過幾次
真人好靚
佢有次一出現,大把毒男本來落緊電梯,然後即刻跑上去

我都係旺角地鐵站撞過佢 揹住結他 青靚白淨 真係幾靚仔 佢睇得出我認得佢 我呆左幾秒唔識反應 冇搵佢影相

陳冠希黎鋪頭買野 無乜特別同事唔講我都唔知係佢黎
苟姑娘同佢老公黎買結婚戒指 真人好靚好高
沈震軒同佢條女 覺得佢無咩禮貌

同求

之前返餐廳 幫個客落單 落完果下心諗把聲咁熟口面
再望一望個客 原來係達叔 老得好緊要

嗰位巴打話冇
唯有J住呢張先

半年前上北京，啱啱係朝陽區將台西路既風景線家園見到范冰冰俾幾個黑衣人護送離開，後黎睇新聞先知道范冰冰逃稅俾人捉咗，先至發覺當日啲黑衣人原來係共產黨特務，佢哋唔係護送而係帶走范冰冰

幾年前喺銅鑼灣撞過劉心悠
厚粉到仆街

油麻地地鐵站見到蘇麗珊
真人係幾正幾gfable

心目中最祟拜嘅廚師 Massimo Bottura
黎咗我做間餐廳食飯
然後同我地啲後輩說教
好開心

MTR荃灣線間唔中都見佢

銅鑼灣撞過胡鴻鈞 厚粉到

TL 黃大仙摩士公園

好多年前啦喎 成廿幾三十年前
巴打今年幾歲
介唔介意講多啲
個時傾左啲咩

你地問佢地影相會叫佢全名定點(出名個啲e.g.發哥另計啦)

好似冇人撞過黃子華

有次行山行咗條小路 想搵人問路咁啱前面有人
問完佢先發現佢係黃子華
幾nice 把聲超正

肥貓 成日係南華會打保齡

1989左右

之前返茄哩啡見到腎仔
同佢影左張相（隔離啲工作人員仲幫我地打燈 ) 我話好鐘意星塵 佢好cool咁答左句多謝
個日吳浩康都係到 冇乜特別 佢同腎仔傾計都離不開作歌果啲野

我見到佢都唔敢話同佢影相
費事畀人知我知道呢個人

陳奕迅 同佢同枱食魚蛋粉 好nice會打招呼
問可唔可以同佢影相 佢話啱啱落機好攰 算無乜架子 好多年前但記到今日

有次喺台灣返香港，候機時見到有幾個細路好撚嘈
望咗兩望，原來係陳浩民同佢老婆
佢老婆一望就知整得好勁

返到香港，拎行李時發現仲有譚詠麟，仲有幾個唔記得咩星

屌好正

係咪又一城？

見過少女時代Jessica 真人好靚女

機場見到成對李城球員 同日見到利記高普

大台啲綠葉
叫唔出個名但認得少少個樣果隻
到依家都字搵到佢叫咩名
果陣第一次返工做侍應
行唔穩驚倒瀉杯好滿既咖啡
個人有少少向前傾去條友到（離得好遠）
個綠葉同對面條友講
話我哇～乜咁快想上位呀撲黎我到

心諗屌你老母
又老又柒仲要咁撚口臭
仲要唔知你邊撚個 慳啲啦屌
抵你成世做綠葉

大埔見過院兆祥同江若琳

試過喺跑馬地食食吓拉麵陳奕迅同佢老婆咗喺我隔離

我啊爸廿年前係公廁痾尿 見到陳奕迅係隔離尿兜痾緊

灣仔ive附近小食檔
見過eason買野食
幾nice 應該同店主/店員好熟
有講有笑

酒店炒散
見過running man gary食自助早餐

小鳳姐，佢入戲院睇電影，搭lift走時見

吳彥組，同成班藝人一齊睇曹星如，又係lift入面 全lift得我同個frd唔係藝人

張敏，呢個比較久遠，海港城，靚到不得了，佢單拖，一個大陸女人可以型到咁，好難想象既

你老豆有無度下佢條J幾長

有次係銀河撞到碧咸同老婆，好開句甘拖住手行街，我猶豫左一陣先認到佢出黎。

周秀娜+詹瑞文 ::向利東街一間餐廳食lunch撞到，影左相，詹sir nice d,娜姐小小西面，真人好瘦

張敬軒:: 佢間餐廳開張，我向胡x大廈番工果時，偷偷向辦公時間落去影佢相

周國賢:: 撞到佢同太太加小朋友，真人好型靚仔

陳栢宇:: 中環撞到，真心矮，同我平排咁 (我係絲)

發哥:: 有日向中環行上長命斜食lunch,見到個帶帽同超同口罩既長袖衫男子 但佢既身高同氣質話俾我聽係佢啦。我二話不說沖上去問可唔可以影張相 ？
佢呆左三秒應該心諗你甘都認到我
佢答，好呀。我地行埋一邊影。
結果俾發哥拉左我同其他同事去一邊selfie

好耐之前係HMV撞過少爺占 幾nice 樣唔西會主動同人笑 好似同女朋友一齊

睇show入toilet 果d唔計，因大家都趕時間，好多個

總結，藝人粗口係好多，但如果佢地平時單拖，唔會太冇禮貌

但當佢地一班人時，就會 粗口橫飛

Mc jin
都六七年既事了 讀緊中學個陣成日去大環山打波佢都係度 佢唔算勁但真係好鬼佬式打法 場場都搏到盡 咁可能當時既女朋友同jin班人有啲共同朋友咁啦 打左幾次都認得 有次我著kobe件波衫 打完之後佢就話喂kobe比啖水我飲下呀 我飲過佢都照飲 之後拍一拍我膊頭話好波下次再打過
有次晏就自己落去射波佢又係度 成個場又無咩人 佢就同我傾左好耐關於rap既野 當然都係六七年前既事

係尖沙咀見到key man計唔計？

粗口勁誇既有黃宗X ，果時佢都未紅，但連珠炮發

見過，少數單拖都串串地既人，絕對唔nice

機場見過鄭伊健同蒙嘉慧

行山撞過發哥 佢爭住要揸機自拍

係荃灣買豆腐花撞過朱智賢同謝東閔，兩個都好街坊look！
有一次好夜係荃灣過緊馬路撞到宇宙GEM同佢經理人
試過同一日係荃灣撞到滕麗明,麥包同江美儀拍街坊煮神，之後出到大埔街市買緊野撞倒王祖藍同李亞男。
Btw 真人見d明星就覺得佢地好厚粉

劉天龍 成日打場 問過佢點解咁得閒係咪冇工開

細個九龍城讀書成日撞到發哥 佢仲幫我影相
做過胡諾言藍潔瑛鄰居
西貢街市遇過洪永城同唐姨姨 個陣仲好sweet
Twins夜媽媽係屋企樓下拍戲搵佢簽名影相

佢真係幾好人

終於搵到圖 想問呢條友叫咩名
唔明星又唔名人離左題sorry

法國你係哥哥detector

成日起土瓜灣見到周葱
有次拍廣告有sam哥同王敏德
兩個都好型好

當年係差館遇過卡士蘭
問佢係唔係卡士蘭
佢話樣似

喺海港城連卡佛撞過c君
真人幾nice 有影相

fish man lok 揸咩 passport?

食天后間龍記，食食下隔離企左個林子善，同d呀姐係度口水緊，講嘢都幾毫氣。

di見到衛蘭，好矮，化好厚裝特別隻眼，真人同個ive妹差唔多

銅鑼灣mac見到supergirls heidi買唇膏
真人好靚好靚

利申 瞬間彎咗

係西貢見過劉青雲同郭藹明

上個月係衙前圍道間茶樓見到羅樂霖一個人飲茶，對茶樓伙計幾nice

呢個我都想撞

成日撞埋d冇留意冇興趣既

返工見過陸永 笑笑口揮手打招呼
另外王祖藍同佢老婆 前後腳行
同埋達哥 同個靚女一齊搭車
偽毒可恥
仲有成日見djtommy 發福老mk

行街就見過benz雄 係金魚街睇金魚

梁同佢老婆成日大聲講野，不過唔算過份

佢d兄弟就……Soooooooo ……

返工見過鐘嘉欣一家三口 個時未有第二胎
唔係話特別nice
反而老公ok nice有係咁講thank you

油糖大本型見過達哥 對望咗一眼

農夫，謝張，發哥，卡士蘭呢幾個，低佢地紅

行年銷見過佢，仲同我地一班fd吹左一陣，幾好人喎
btw, 都幾年前既事，可能而家出名左變串左都唔出奇

好耐之前起銅鑼灣cafe經常撞到周秀娜
果陣佢未紅, 佢搵左個日本人起cafe私人教佢日文

嗰晚佢係同個女人食飯（應該係佢老婆） 我又唔覺得佢講野特別大聲，可能餐廳本身都比較嘈。
利申：其實我唔太熟藝人 梁同林都係我同事講我先有少少印象去認出佢地

你小心啲呀

笑到仆街

我上個月見到，我同佢say hi佢都同返我say hi,拜山果時見到，同埋一家大細

洪永城——喺西貢7仔買煙
原先想打招呼，但喺佢買煙嗰時打招呼有點奇怪
之後佢就揸車走咗

Yohoo 係大J呀 我都想見

成日食飯見到羅莽師傅
真人同做戲個feel 一樣
次次都好想笑

去跑馬地踢波撞過卡士蘭
真人超nice

黃埔嘉禾 Trivago

灣仔成日撞到鄧兆尊

海怡停車場見到Jeana 我出車佢入車 我20分鐘後番嚟佢仲搵緊位

灣仔撞過龜頭Bob 會打招呼

以前同陳敏之住同一座
成家人同佢有次一齊等lip
幾nice 仲讚我個細妹好得意

梁建平 鄭子誠跟班

銅鑼灣誠品撞過秋生
真人幾Nice

見到哥哥 諗吓都開心到暈

返冒險樂園見過黎諾懿 同個小朋友黎玩
真人好高好nice 同佢影相佢都ok

返h&m見到黃浩然黎買衫 買淨色打底衫

係街度撞過張繼聰 當刻反應唔切
靜係打招呼say hi
然後佢行去攞車

食飯撞過方中信 食完飯又係門口度食煙
真人幾型

係安利撞到綠永同佢老婆黎食野
幾nice 行入鋪果陣同食客點頭打招呼
真人好鬼高好瘦

係西灣河食蛋包飯撞過歐鎧淳 都幾nice 肯影相

發哥好中意6點幾係九龍塘南山嗰邊跑步 食早餐撞過幾次 同fd望咗兩望 佢對住我地微笑點頭就跑走咗

撞到陸永同老婆行街 陸永好笑容 老婆真人靚

觀塘廣場機鋪撞過達哥自己一個打高達

坑口厚德商場撞過沈震軒
好高好靚仔
凌晨地鐵撞過馬子妮
本身見唔到佢
係佢講野個陣我好似聽到馬子妮把聲先望到

見過譚耀文帶個老人家黎食野 成程好照顧個老人家 好nice 會唔該前唔該後
鄭伊健同蒙嘉慧黎食野 兩個都比上鏡正好多
尹光 唔似平時咁跳
林保怡 好型 幾有款

之前翻侍應見過林珊珊
好閪又多多要求

係城大見到朱千雪bb 放學
文青可愛look 扎左個蝴蝶結係頭頂
我即刻成個人溶左

以前小學撞過Edison
似啲鬼仔寒背咁行
真人真係好撚型

以前去嗰啲數學比賽拎獎，孫耀威做嘉賓，對佢無咩特別印象

最近個次去嘉頓山影相，撞到賣飛佛 真人好撚型好撚靚仔

今日cwb見到林德信 好靚仔
林峯唔係tvb之後都見過
都係咁靚仔 佢唔會帶口罩
同之前有排係APM見過幾次鄭子誠
老左好多 可能電視會化妝
苟姑娘靚但係好濃妝
其實好多明星都見過
最深刻係欣宜 唔係因為佢肥
而係佢極有禮貌

仲有次去element飲茶撞到啲老明星 盧海鵬 李香琴個堆，跟住同佢地影相 真人好nice

個youtuber係咪Manson

我都想撞下全盛時期edison

又南同杜如風
杜如風好撚瘦
嚇得我

嗰陣好似未有裸照事件 靚仔到癲

達哥成日見 都nice嘅會主動打招呼 不過個樣真係好殘 冇哂以前嗰種活力

幾年前見過C all star四個食緊飯 小小黑面 不過都肯影相

係又一城見過毓民 成個阿叔咁 但好有霸氣

係澳門金沙城撞過碧咸

撞過kay同張繼聰 兩個好好禮貌 但好大陣仗
因為勁多人認得佢地係咁同佢地say hi

城大見過朱千雪 真人好靚 同佢say hi好有笑容咁應返我

呢個唔知算唔算係明星 以前做pt既公司成日同健吾有交集 串撚到仆街 要求多多

你認錯？
又南喺丹麥餅店附近啲車房見過

你個username...
公司有個前輩同佢應該好好朋友所以間唔中都會見到佢地食飯自拍

九龍城應該一定會撞到發哥

側田 我係咁望住佢 跟住佢同我就say hi

仲有係朗豪坊見過林雪拍緊嘢 真係好大份 一坐低好有大佬feel

有次一條毒L去金鐘食飯 (因為食開嗰間餐廳)
個waiter話daniel wu都喺度食緊飯
仲有尹子維同佢地成班朋友
跟住佢俾咗張枱我望到佢地食完飯走埋為止

數碼港撞過謝霆鋒同陳奕迅，原來我同佢地同場睇激戰
地鐵佐敦站撞過馮素波
奧運站撞過泰臣
早派教陸永兩個女游水

我都喺一樣地方撞過佢地兩個

1)上個月行西灣河見到洪永城 身邊有個樣唔差幾高嘅女仔(可能暗星 無睇電視唔識
洪永城就帶住頂帽頭耷耷西口西面咁款 個樣都幾殘下
可能佢覺得會有人認到佢 不過成條街d人都掂行掂過

2)都講緊幾年前 行街見到陳豪 身邊有幾個可能助手定唔知乜
因為太攰果刻認唔到 但佢見到我都有點點頭仲有微微舉高手講笑住講hello
行過成幾秒先load到係佢
真人好高 有禮貌 比人感覺幾紳士

係銅鑼灣廣場等見過卡士蘭 一開門佢企最出個下好型
係又一城對出見過陳豪揸車等紅錄燈 好多女人瘋狂大叫 嚇親佢

喺又一城見過湯洛雯同佢同一架lift 佢啲粉勁厚 個妝勁濃 不過幾高

之前係旺角麥花臣附近間大隻佬食麵，泊咗架車係出面咪錶，想走果陣見到有架bmw頂住，就打比個車主，我話 「喂 唔好意思 你架車頂住左我 我依家出車」車主：「好 你等陣 我依家行出黎揸走佢」
一出黎 就係黃又南 佢話 唔好意思呀 阻住咗你
然後走左之後我個friend講 哇原來係佢 快d save佢電話

卡士蘭
嗰次好好笑，佢過黎我公司抽獎，嗰次公司講過只要係抽得獎都會有大嘢送，最cheap都有500蚊starbuck券，佢就抽到部空氣清新機，佢開心到見牙唔見眼 仲係咁r我地逐個同佢影相
係佢r我地影相呀
笑到我仆街，個人仲要幾nice又有禮貌

屌你真唔真呀
講多少少得嘛

利申：中意哥哥

另外同樣有日都係公司幫商場抽獎見到李思捷，嗰日就55波咁抽，即係一半垃圾一半大獎，佢抽唔到就發老脾乜都唔攞即走

幾年前張家輝拍緊戲 咁啱劉德華探佢班(張家輝都唔知) 佢倆個都好好禮貌會主動同人打招呼 仲要好歡迎大家搵佢地影相

七八年前左右喺尖沙咀通利撞到孫耀威同佢女朋友
嗰時同班同學一邊撚結他一邊吹緊水
仲未意識到孫耀威喺隔離
唔記得講緊咩話題，同學講咗句「陳美詩好好J」
我哋仲要重複講咗幾次，先見到原來孫耀威喺隔離
場面好尷尬

見過豹哥豹嫂 馬賽 朱慧敏 Eddie 陳山聰 袁偉豪
全部喺屋宛撞到

仲有奧海城見過黃翠如
佢好路人
同埋著衫幾有特色

喺九龍城返工見過Patrick哥哥，幾好禮貌
話晒細個成日都睇佢，好彩冇形象破滅

你應該見到佢架舊款黑色3仔， 佢好煩，次次一見到就捉住我講車經，仲要好大聲

好葡萄呀

00 年舊公司撞過哥哥 超nice幫我哋簽名 係cwb 返工時撞過e臣 見佢係咁比人圍，重有好多明星暗星日日都有得見 發哥狀過佢兩次 佢同發嫂超好人又nice

識人以前開cafe 哥哥周不時都去食 好nice

雖然好小事 但最記得係佢話哥哥就算食唔曬d野都會格硬食 一係就打包 一係就叫佢煮少d 永遠黎都唔會食淨野

93年馬會食飯 發哥坐格黎台 抱住我影左張相
我得3歲無記憶

5，6年前上海街 kb仲用馬檻background 影左合照

20年前 任言齊坐格黎台食飯

上年係大阪見到一位同事話佢係「力士」既相撲手
好撚好撚好撚巨型 你感覺到佢真係有能力一掌拍死你

東京見過6號同佢女朋友

大阪撞到校長 問佢影相 佢好似醉左 好呆 過幾秒先有反應

仲有皇室堡 鄭伊健 佢同錢國偉睇攝影用品
問影相 er左下 話好 但快小小

見過好多 但最深刻個次係敖嘉年
有次同同事放lunch同佢同lift 佢自己一個
有個地盤佬入到嚟就好燥係咁屌人老母
佢走咗之後敖就話係咪今日無糧出呀哈哈
佢應該係想搞笑不過我哋無人應佢
跟住敖同我哋同一層出 佢行先
同事A就話：佢咪嗰個....(講唔出名)
我： 許許許.....(都係醒唔起)
弱智同事B就勁大聲話：哦我記得呀佢姓賀㗎嘛賀年呀佢叫！

敖生佢係一定聽到
真心覺得好唔好意思

數碼港放lunch有日見到劉浩龍跑過身邊
當時無反應 同事同我講先有反應
跟住回頭一望見到佢上咗的士

我仲記得係話同joey分手單新聞出咗之後果日
好自然講咗句實係趕住Qoo煲先咁趕
比同事笑同串到我仆街

之前返工喺機場見過鄭嘉穎同陳凱琳
陳凱琳無睇相咁高佻同巫婆 反而算係喺街見到會回頭望多眼嘅靚女 鄭嘉穎就有啲殘 但都仲係個靚仔 兩個都好nice 最後搞掂啲手續之後218仲主動問我需唔需要同佢地合照 但我嗰日返工太攰又無化妝就拒絕咗 諗返好似有啲無禮貌

好想撞陳凱琳

做過戲院既都一定成日見到明星
成日撞到劉青雲

行去天水圍西鐵站見過周永恆同條新女拖住行李行入天盛苑
無戴眼鏡口罩 應該知無人會搵佢影相

6年前向尖沙咀海傍遇過劉子千跑步，真人冇咩分別 有米八。

上星期向東京酒店check out撞到王菀之同Eric so向隔離check in緊。之後搭鐵果陣又撞到。

有次上水紅場打波撞到張繼聰同佢班Fd打波
後尾我過去跟左隊先知
三分幾準 其他技術一般 唔夠余文樂勁

幾時 details

係青衣成日見到紅與白
真人勁撚高

見過關芝林，真人塊面有d腫，但係好大波

一直以為靚靚兩公婆好閪串又無禮貌

做工程
某日返工老細同我講話去明星屋企做野（佢話家輝）
咁我就滿懷期待，問佢係咪拍激戰果位啊
咁佢就點晒頭話係啦
最後點知原來係拍寒戰既梁家輝
幾nice 仲拍膊頭叫我後生仔加油
不過略有疲態，無影相

之前返pt served過劉穎鏇 真係好靚好高 嗰時同兩個類似港男嘅人一齊 三個都好高

愛回家個池子孝 路人樣
有次去睇展覽見到方健儀

梁家輝都應該好撚好笑

又諗番位巴打 打機約個網友出黎係鄭伊健

又係你

岩岩出Pkmon go果陣係消防船公園同阿雪一齊放櫻花

首席打手

做茶餐廳樓面兼職仔見過許志安
佢係熟客
老闆知我好中意聽佢啲歌 就同安仔講：呢個𡃁仔好中意聽你啲歌
安仔聽完即刻笑笑口，casual look落街買外賣都肯同我影相，仲傾左一陣計❣️

乜三唔識七都可以同對方傾咁耐
哥哥私底下咩打扮 有冇gel頭
有冇野可以爆

咁多正皮應該仲有人識

去開邊間
有冇叫個前輩帶你去見識下

係酒店食早餐見到杜汶澤同田蕊妮

係戲院廁所撞到陳冠希係我隔離洗緊手

有排係九龍城番工番左兩年都撞唔到 ，羅樂霖就成日見佢買餸

不過九龍城真係好易見到名人

點解會有佢電話

撞過一次，好矮 但好有氣質 同有禮貌

我習慣見到好熟既Fd都會舉高隻手之後會講聲 : 喂!
有次船P去左西貢(好撚早, 未訓醒咁), 見到劉青雲同佢老婆, 對住佢地: 喂! (舉住隻手) , 青雲微笑點頭, 之後我好尷尬走左。之後同FD講番, 話我好撚on9#t ouch#lm2

泊街通常會留左紙仔係車頭
寫如有阻塞請電xxxxxxxx 咁

就早一兩個星期係灣仔修頓室內場館外面見到張繼聰，雖然平時無睇開tvb/聽歌，但總會認得一啲名星，所以當下即刻嘅印象係咁似張繼聰嘅?但再睇下佢手臂有紋身嘅，所以以為唔係。
點知第二日睇報紙原來佢兩公婆真係去佐睇打拳

叫你退休
請多幾個工人咪夠腳
咁佢平時點過日晨

邊間啊
哥哥通常嗌開咩

早幾個月12點羅湖過關見到個大肥佬

過左佢之後回頭望

陳柏宇 - 係紅磡火車站佢痾我隔離兜

我都試過佢響我隔離屙尿，好大支

同馬國明踢波，落場踢踢下先知
真人好高，速度唔錯
果日俾佢入左幾球
我個fd 仲鏟鳩佢

幾個月前係廟街撞到martin garrix
真人好nice 仲同佢攬左下

有次係做pt餐廳見到陳凱琳，仲有次係天后見到方力申

之前行又一城見到林保怡同佢「男」朋友行街 無乜特別

係尖咀通利撞過supper嘅sunny同佢女友
係彌敦道見到立立出活動

李思捷 住何文田俊慧園 做救生員撞到

洪金寶:係所以尿兜痾緊尿企隔離

搭長途飛機個陣坐pey 見到鍾嘉x 抱住個b
聽到佢用英文r空姐免費upgrade 仲要幾串下

係英國機場check in 個時 Bale排我後面 之後先見
真人就算著全身黑 又戴cap帽 都係好撚柒型

見過一個好熟面口既阿伯，以為佢係學校或者屋企啲保安，同佢微笑點頭，佢又向我微笑，事後諗返原來佢係劉丹

係咪呀

2008年5月搭長榮航空飛台灣，櫃台check in遇到杜汶澤排喺我後面，當時佢仲好肥，有個啤酒肚，佢老婆都有陪佢

出街食飯見過馬達 好nice

黃埔見過家燕媽媽
真人同平時上鏡一樣都係笑笑口

見過劉青雲同佢老婆睇戲 都幾高 佢老婆好靚有氣質 佢地應該趕住買飛入場睇兩眼就算

呀，有次元朗yoho遇見屌講呢d一支公喺商場

我都見得幾次
朝早8點幾 佢好多時沿山邊跑步
好有禮貌，有點頭打招呼

張敏真係好正

車過佢

係伊利莎白醫院偶遇過發哥 好似係啱啱去京士柏山個緩跑俓跑完

冇，因為有一輪啲selfie已經係季經咁...間唔中就見到

試過有輪狂報羅樂林一日死5次
跟住有次夜晚撞到佢
啲朋友問：你肯定你見到係人？

佢地兩個好易認，真係一黑一白
(仲讀緊書嗰陣試過喺海防道見到佢地迎面行過 )

仲要一高一矮 帶口罩都認得佢

係火炭大牌檔食飯一次過見到譚玉英，吳美幸 仲有周永恆

土瓜灣老麥撞過王敏德
中央圖書館附近撞過容祖兒

大埔行山，同fd搭的士，有個黑衫人跑步係前邊沖過馬路，我仲話：邊個茂利咁過馬路...點知睇真啲原來係發哥

前幾個星期係銅鑼灣 我一出Lift子華就企正等Lift
我同朋友望到呆哂 完全唔記得要出去
佢染咗全銀白髮型到仆街 勁後悔無影相

早2個禮拜係尖東見到RUNNING MAN 劉在石, 池石鎮同全昭文

有，喺觀塘pizza express食晏...
(都唔知晏定晚飯...收工出到去4,5點左右)
一入去已經見到佢

見過後庭鏗，真人好白好高肥嘟嘟好可愛有 180?，但感覺上好 nice，喜歡搞笑，但小小鹹濕格又怕醜怕壞形象，完全冇0仔feel

另外去街食早餐個樣柒到呢見到愛回家嗰個朱凌凌，我以後點懶都會執好個樣先出街，見佢同佢媽媽飲茶 佢成身香水味好香好濃 , 真人好靚仔，好白，, 我仲走去問佢係唔係朱 lingling, 佢話係 但係我淆底唔敢同佢影相 之後見到幾個fans我哋諗住影相，但佢一支箭衝走了，好 bfable 後尾發現原來佢住附近

我喺大埔日式百貨見到韓瑪莉塊面好黃好枯去買花灑 ，佢問三問四 應該對生活嘅有講究。

飲茶見到吳剛師傅 佢個頭髮好似假， 成日同個婆婆飲茶，份人幾nice
Ps好想見軒軒，我一見靚仔就會淆底

中學返濕鳩pt見過李克勤同佢個仔 勁nice不過佢個仔勁曳
之後讀u返pt做演唱會幕後見過陳柏宇 aga 衛蘭衛詩都幾好人 三唔識七都會笑住同你打招呼
大埔吐露港踩單車撞過彭于晏 同佢一齊踩

係機場落機攞行李見到草蜢，同佢地影咗張相
蘇志威仲話 哇，你好高喎

一兩年前太子見過莫雷拉
但不嬲麻麻地佢所以冇影相

去台灣，同釗鋒同機

呢排銅鑼灣返工嘅都可能見到sogo嗰塊勁撚光嘅臭閪Billboard 呢排有個廣告係PlayStation 個神teammate 點知行過望咗一眼擰轉頭望一望左手邊，屌戴耀明嚟嘅？ 企咗喺黄金廣場睇餐廳，嗰種巧合同埋佢望住啲餐廳諗食邊間嗰種專住，我真係好想問其實你知唔知你喺塊billboard 上面

柴灣人應該成日糖兄弟撞到supper個sunny，不過好耐之前我第一次喺嗰度見到佢，我同frd講隔離枱條友好似supper 個sunny呀喂！原本淨係諗住人有相似都唔怕隔離聽到，所以都幾大聲，點知sunny聽到都幾尷尬咁笑然後點頭同我講: 係我呀哈哈 ，嗰陣真係覺得自己有啲失禮同阻住佢

有次喺黃大仙做野 撞到馬國明 佢踢完波 同佢影左張相

又有次喺埋大放學 落黃埔食飯 撞到薛家燕 不過之前喺旺角已經撞過佢一次 但哥次唔得閒同佢影相

又好一次喺九龍塘撞到劉丹 似趕時間 影張相都西面

之後呢個未必個個識利偉倫 掛左靴嘅甲組腳 喺大埔搭巴士撞到 由大埔傾到出城門隧道

另一個本地球員都喺同一條線撞過 李威廉 可惜…

係荃灣千色店見過c君同佢未婚妻
佢個樣好好笑 我同女朋友望佢個樣 我地忍唔到笑
好似laugh chain咁 好有喜劇效果

去沙田食飯 陳豪做完show離開 係我地面前經過 佢同啲黑人保標差唔多高 勁型

神仙B 我同佢講而家冇人識你呀

連登女神

屌你老母
鄭敬基又係鄭x基
鄭中基又係鄭x基

好耐之前，係新港見到歌手梁漢文，心諗佢都只係人一個⋯⋯無咩好值得注視佢，我電話個時壞左，聽唔到電話，迫住用免提聽電話，隔左陣佢衝埋黎，好燥咁問我係唔係記者，我答完唔係，佢不停死纏我，又跟住我⋯⋯完

我記得睇過啲報道話佢頂唔順嗰邊咁悶
半年後就返咗香港復出

喺屯門美樂見過劉青雲夫婦
我放學食完老麥行去美樂站搭車，見到佢兩公婆喺路邊等緊車，初初都唔認得，心諗點解條友黑黑實實但咁熟面口，另轉面一認得好撚on9同好撚冇禮貌咁就大叫港姐呀！劉青雲呀！
劉青雲聽到都嚇左嚇，但離遠都主動同我揮手，我永遠都記得佢地冇俾我的無禮嚇親，個笑容仲好nice

張繼聰謝安琪兩公婆真心nice!
有次係觀塘工廈見到佢地同個仔
當時kay仲陀緊第二胎
佢地出𨋢我入𨋢
我呆左望住佢地
張繼聰仲幫我開住𨋢門
佢個手瓜

大陸仔

龜頭bob嗰幾行有畫面

許腎

朱千雪嗰度 幻想到個畫面

幾年前皇室堡門口見過龜頭bob
佢食緊煙 我嗌佢：喂！阿bob!
佢笑住咁同我揮手 喂返我

早2日係銅鑼灣食飯先見到暴龍哥係同一間餐廳食
仲要聽到d職員同職員講 咸酸菜要配咩

前日喺會展返工
同鄭欣宜 許（停）亨同一部升降機
鄭欣宜真人真係好港女格
嗰刻佢用咗個好閪既語氣講：你唔係信BY吖嘛？
許停亨就正正常常冇乜野

琴日去迪士尼見到洪卓立
一大班人一齊行 唔知係咪fans club活動
佢勁平凡+普通
冇相咁白淨

成日同林雪同一架lift 真人長期戴黑色cap帽 黑tee 再加個大肚腩 不過就無咩笑容
利申 住荃灣

又有次上大球場 撞到橡膠穎同黃智賢出左間餐廳門口煲煙

喺荃灣食飯撞到陳偉豪

去旅行喺機場撞到成隊南華

係曼谷食緊海南雞飯撞到keyman

杜汶澤 - 響北京某居民區某間連鎖餃子店撞到，都有八年前了

試過大埔見到陳豪買飯
睇到佢個樣都知佢勁攰好似通完頂咁
成間餐廳啲師奶係咁話要影相
佢明明攰到死都逐個影 來者不拒

又一次喺一田見到佢哋兩公婆
兩個都好nice 問嘢唔該前唔該後
同埋兩個好sweet
嗰時好似啱啱生咗第一個b

佢哋兩公婆真係裡裡外外都正到爆

cls發哥無處不在

羅蘭姐 係九龍醫院對面撞到 一齊影相
應該住嗰頭

返工同一大廈見過表哥
可能因為戴黑超 幾靚女

九龍城？

呢張應好多年前影既, 發哥後生好多

陳豪真係所有撞過佢的人都話佢nice

係
我之前係果頭做野
都撞過佢幾次

試過有次同佢同一個站上巴士
架車黎既時候都坐滿下層,企左十幾人
佢佢上左車竟然冇人讓座....
坐左一兩個站先有人意識佢既身份.....

坑口村食飯見到晒新嗰炸是非精
喺mk見過歡喜哥 估唔到佢咁高

又要帶個b返黎開工又要慳坐pe

照鏡 見到自己

威記？

以前同過方力申,Edison打過波

頭先出街影

唔係傳媒講到佢咁nice囉

中學lunch 麥先根一家坐係後面卡位

應該一入黎就成班見到英女王咁一字排開讓坐嘛
Btw係尖沙咀都撞過佢 見佢一路行一路同個fd講野
陰聲細氣 雖然老但好有貴氣

幾年前喺海港城見到個幾有份量嘅男士，身邊有幾個助手一齊行
仲心諗佢都幾有霸氣 戴太陽眼鏡 長頭髮 身型又巨
第二晚喺屋企睇MAMA頒獎禮睇到佢表演
個樣即刻😧
嗰個係Stevie Wonder

對上一次睇何韻詩個紅館演唱會
5,6點左右行過去排隊買週邊
係紅綠燈位見到Ellen係對面
之後等佢行過黎就要求合照
然後傾咗兩句
感覺到佢真係好nice

中環撞過陳豪係starbucks買咖啡

係上水籃球場打波 撞到張繼聰同方力申 一齊鬥波
方力申幾串咀 反而張繼聰幾好笑 係咁9 up 廢話

有次同班fd出街撞到吳彥祖，咁其中一個fd就想同佢影相啦，於是走過去問

=我個fd =吳彥祖

：Hello 你係咪吳彥祖呀
：係 (本身企咗係度 聽到呢句已經想走)
：可唔可以一齊一齊影張相
：唔方便喎 唔好意思(一路走住咁講 仲要語氣好無禮貌 仲有留意返佢答兩句都無望過我個fd 大明星格出哂來 )

之後我哋幾個人睇到都呆左，估唔到平時形象咁好嘅明星可以咁無禮貌，本身我同另外幾個fd都有笑鳩佢，但見佢之後唔開心咗好耐都廢事再笑佢咁仆街
雖然唔係我問，但經過呢次之後終於見識到偽人係點

你就好啦

發哥成日去上水榮昌茶座

利申：真心

有次係尖沙咀撞到胡定欣拍劇，真人好靚好NICE，就算拍完劇趕住走都肯影幾張相先走。
以前在東涌做PART-TIME，MARK LUI同佢太太仔仔成日會黎買野，又係冇咩架子。
在尖沙咀通利撞過PAUL，RUBBERBAND佢地買野

我個經歷係傷心嘅，唔算野生。

唔記得嗰時係家駒嘅頭七定尾七，喺九龍塘搞儀式，俾Fans入去。

喺男廁見到阿Paul，對住我微笑，永續都記得佢眼紅紅嘅笑容。

成龍大哥
真人原來幾有禮貌，唔該前唔該後
但最好笑係佢揀抽爛蕉同助手講：呢抽蕉幾靚
之後助手回返佢：爛架，放返低
我同佢對望，佢笑笑口話：呀，唔好意思，哈哈
要忍住笑同佢say bye

幼稚園嗰同阿媽等緊的士，前面有個著全黑既男人都等緊。嗰時等得唔耐煩就扭計，咁前面嗰個男人就讓咗我同啊媽坐咗的士先，點知原來佢係發哥

返會所抄散見過
Chilam 送禮勤 幾有禮貌
宇宙最強 串同真係好矮
孫佳君 麻煩
任言齊 幾頹吓 有少少肚腩

置地見到偉仔，戴左口罩同帽都比我認到
問佢相影仲主動除口罩

喺銅鑼灣見過伊巴謙莫域，想同佢影相都有求必應，但係佢行得超快，捉住佢有啲難

Heidi 佢嗰陣放緊狗，冇乜特別，係平啲

曾志偉 幾nice，嗰陣同一班機，上機前有影相，落機嗰陣有吹幾咀

周嘉儀 嗰陣佢仲係做緊主播，都唔差

龜頭bob 喺迪士尼見到佢，塊面黑撚到呢

朱千雪 番工見到，真係幾有氣質

連詩雅 瘦到仆街，我隻手仲粗過佢隻腳

Jessica C 佢嗰陣推緊bb車，著底胸衫，好撚大波

張堅庭 同一部𨋢，feel到幾nice

係灣仔撞過陶傑買報紙
成個阿伯咁

係街見過鍾麗緹 靚既不過重重裝甲

有次食譚仔見到許靖韻
屌佢老母望左佢一眼姐
佢即刻同啊姐講調枱
好似驚我會視姦佢咁
咁大支野就咪撚食啦

係香港三四線 上一上大陸以為自己多人識左(都係唔叫紅) 就咁大牌？

淨係撞過kb 個次佢拍緊野，之後搵我過去幫佢手

係大埔撞到淫kate
叫張生幫手影相
立即閪面

大埔撞過張繼聰，迎面行過，朋友覺得熟口面望住佢，點知佢單眼電左佢一下
行過左十米左右，我朋友先回到神話電暈左

著到好型，幾高（但wiki 話得178）

到而家都未紅就而知點解啦
自此之後見到條八婆就興

之前番part time見過王祖藍2公婆食野...全程好低調...點完餐又會講唔該

仲有一次係湯洛雯同馬子仁黎食飯....2條友去左大廂房度食...驚死冇人知佢係明星咁...之後果個馬子仁仲叫我去叫廚房整大份d野食

有次起apm行行下見到有個人著曬老西...又戴黑超咁...但係仲矮過我 點知行左幾步之後聽到人有問佢可唔可以影相...原來係郭富城黎

成田機場坐因航返香港撞到陳浩南蒙嘉慧
同普通乘客無異，分別係佢地J我Y

京士柏玩玩具撞到万刀甲，大大隻
一齊3 on 3鬥波，幾獨食，成日鳩射又唔係好準

花墟玩具場見到deep

你有無講我好鍾意聽你唱櫻花樹下？

見過TL
真人似郭富城

佢住康城，同座

係城市論壇撞到霆鋒 自稱福青幫

ching你住九龍城無撞過羅樂林咩？佢日日都係度

我大概記得個畫面
個時同班大學同學搭電梯落去library印d野
然後無啦啦聽到
朱千雪呀
朱千雪呀
成班狗公好似d餓狗咁
好恐怖

呂慧儀 老公同仔仔
個幾禮拜前同小朋友學校旅行遇到
當時有四 五間幼稚園 小學都迫埋同一個公園 位置好埋
見唔到有其他家長特登行埋去傾偈影相

喺勝利道撞過王喜2次
同上鏡完全冇分別

同郭富成租同一個跳舞室練舞，
佢係格離房排緊演唱會，
個到格音設施麻麻，聽左個幾鐘郭富城唱歌 真人好矮

同場遇過楊千嬅，真人冇咩表情，有一齊影相

細個撞過哥哥

早幾年係club到做見到表妹
真人好撚靚
搵佢影相佢好nice咁話:
影無問題但係唔可以upload上網
最後攬住佢條腰影左張相
但係換完電話就無左lu

係溫哥華機場攞行李時撞到王祖藍同李亞男先知原來坐同一架機
李亞男真係高王祖藍好多
見到有家人 (題外話依家人係飛機上勁撚西 ) 即刻搵佢地影相 睇得出佢地坐到好攰但都幾nice應承左

好多年前，我阿媽個朋友個仔結婚，請哂我地成家，然後見到婚禮司儀係鄧健泓，佢講先知原來當晚新娘係佢細妹

林保怡成日馬鞍山見到wo

真人都幾靚 感覺算nice

rose 隻腳

返工見到盛智文 近睇佢同佛地魔係一模一樣咁

試過係銅鑼灣Ikea 見過梁詠琪成家
個女好可愛係兒童傢私玩得好開心
老公幾型
真人梁詠琪真係好高
成家好溫馨

之前timesquare高達展果陣見過anjay
樓下食野見過鄭子誠
之前返pt見過靚湯兩姊妹

係西貢見到劉青雲，同佢合照，本身已經好鐘意佢

好多年前係油塘見到達哥，個陣未紅，我仲嬲佢扮劉以達呃9我

沙田IKEA 見過謝安琪同個女，仲有唔知外母定老母加個工人

有無大叫 去去 武器走

狄龍 街坊裝
老遠見到唔知係佢 但佢又高同埋有陣霸氣
行近先知係狄龍
比比鳥
同朋友行街見到佢
我地係佢面前好驚訝望同指住天
佢又轉頭望 乜都冇 問我地乜事
我地話UFO呀
佢係到笑話妖之後握手走

係屋企睇完九品芝麻官，跟住出街搭地鐵一上車就見到常昆

係台灣撞到達哥
問佢可唔可以影相 佢話 等我梳一梳個頭先

搭東鐵線見到八両金同佢個仔，企我同我個friend隔離
佢哋攞晒啲行李似返大陸

林狗（尖咀）：叫我開本書俾佢睇，想買俾個女。
陶傑（尖咀）：同劉天賜飲咖啡，劉天賜叫我幫佢打尖俾錢。
王敏德全家（IFC)：佢老婆問我本英文書岩唔岩佢個女年紀睇，我話唔岩，佢個女即扁咀係度撒嬌。
達哥(HKBU)：個陣佢仲係信報做攝影記者，個intern 話我知先知。
林日曦(銅鑼灣拉記）：聽佢講講座，真係天馬行空，人哋問佢黑紙同100毛發行量幾多，佢答5億同10億
周秀娜：未紅時嚟影封面相，出咗係PCM，個陣後生大波。
胡楓：大學畢業撞到佢，原來佢孫女都係poly 畢業

鄰居喎ching

係馬鞍山返工雄樹根黎問野，同一個普通呀伯冇分別，冇電視見到咁精靈
答火車見到雷神錦江，好nice，不過個樣真係好cool，同佢老婆都係光頭好易認
關心妍，以前滅罪耀x區做工作人員，好香，皮膚好好，好有禮貌，唔該前唔該後，不過太瘦，差啲想跟佢入廁所啪佢

大力羅絲

去睇牙醫, 排隊差唔多到我, 有人出黎望一望醫生房門口, 原來羅嘉良黎...
一出黎一路仲面帶淫笑咁同個靚女護士吹水

Live ok 嗎？

銅鑼灣㩒錢撞過姚子羚 真係幾靚同幾nice~

係何文田個頭等過馬路撞到胡楓
個陣幾個fd全部人都咁岩唔記得咗佢個名 淨係指住佢不停講：你咪係..個個...
但係佢都笑笑口咁 好好人

郭少芸 大埔中心見過 真人好高
王喜 勝利道一支公
唐寧 大埔中心百佳
shine 灣仔
社文澤 山林道

踢波見過杜德偉。不過條友好串，叫佢杜生都唔應。

十幾年前有日入lift 有條女跟住入嚟 見到相頭唔錯
望多兩眼 原來係全盛時期楊思琦 忍唔住叫咗聲思琦姐
佢笑著講思琦妹吖 諗起都正

返餐廳炒散Served過東昇耀陽、陳志雲、古巨基同埋黎耀祥一家
全部都好nice，基本上無乜話無禮貌
耀陽衣著好撚gay；
志雲就行嚟搵你傾幾句計咁，講嘢幾好笑；
古巨基就掛住食，唔該前唔該後，走嗰陣會同我地講「辛苦哂你地，返去好好休息」；
黎耀祥兩公婆就會見到面點頭微笑，佢個仔就wfc

前幾年同呀媽行去搭車，經過赤柱一個花園仔果時見到一個女人坐左係度自言自語。後尾上到車呀媽同我講返個女人就係藍潔瑛 ，仲話成日都見到佢自己一個坐係果度

見過校長 , 同佢 hi 都有應機 , 算有禮貌

馬交見過蔡楓華賭百家樂 ,
陶大字甩牌九

九龍灣見過長毛 , 叫佢佢回頭應我 ,
問我點呀 , 喺度返工呀 ?
同佢傾咗幾句佢話要趕返垃圾會拉布 ,
D 同事見到我地好似朋友咁吹水以為我地識既

側田 - 工作關係遇到，幾好笑容，好中意打機

古巨基
又係工作關係遇到。古生好似乜都冇所謂咁，d fans要求簽名合照都有求必應。但係佢個助手老婆就好難頂！對d工作人員指指點點多多要求，好難服侍。響機場有fans問古生簽名合照，佢個助手老婆離勁遠大喝“走啦”！古生嚇咗一跳好似俾人電咗一野咁，跟住係咁同fans講話唔好意思要走啦，急急腳追住個老婆.... 成班fans都話睇唔出佢咁怕老婆。

星爺
細個時候響機場見佢戴住cap帽低住頭咁行，驚死俾人發現咁。
見佢咁款我就特登同佢迎面行過去，然後經過佢嘅時候同佢講
星爺，係人都認得你啦
我知佢立即轉身望我，不過我冇理佢一路行開一路笑

譚伯同送禮勤
響加拿大某個機場遇到
離勁遠見到佢地，冇乜興趣理佢，繼續玩電話
點知無端端有條友走過黎話唔好用手機偷拍佢地
合照都冇興趣啦，偷拍....
索性用英文講I don't speak Chinese，條傻仔就on99咁走開

見過米雪同三哥
米雪咁既年紀都睇得出後生實係美女黎 五官好精緻
三哥我覺得好普通一個大叔 係好高同大隻 同場既師奶好興奮係咁要同佢影相 佢態度係應酬下咁 個function佢偷偷地早走左
其實覺得明星都係人 有時西面/唔耐煩係好正常

朱茵@黃埔。靚，但真心唔高

有無問佢同伊健點

佢走咗入vip房先眼昭昭

N年前仲做緊CLUB HOUSE 餐廳
陳曉東仲同張柏芝拍緊拖. (我諗都有十年以前/唔止)
男既, 真係高,型,
女既, BABY FAT, 但係真好靚好有氣質.
兩個當時都好SWEET 好有禮貌,

有次去台北旅行撞到柴9
應該係同屋企人去旅行 其實冇乜星味

江湖人士-上海哥.
真人超有氣勢, 但好禮貌到你唔信. 有D潔癖, 飲水只飲樽裝.
賭馬賭得好大, 唔係出面大家有得拎O個D飛.係大額飛
(因為我之前執台執佢地唔中D飛尾).
D O靚都好有禮貌, 但氣牆真係好勁.
見過/SERVE 過好幾次. -
個陣仲唔知佢咁猛料, 只知佢係江湖中人.

成Q日係馬鞍山撞到E-KIDS TOMMY
D 衫永遠唔會岩SIZE, 顏色超勁SHARP .
佢老婆次次都帶CAP, 無次睇得清係唔係真係好靚

same 早幾年喺果邊行山見到梁朝偉跑步 真人唔高但真係好靚仔 佢都同我地點個頭示意 最有印象係佢跑得好快 迎頭見到佢一次之後無耐又迎頭見多次

喺福岡撞過林日A
喺法國nice過馬路見到巴洛迪利喺部audi入面

謝生謝太仲住緊粉嶺個陣成日落街撞到
謝安琪真係好靚
第一次撞到個陣 我同佢地擦身而過之後先覺得個女仔熟口熟面 跟住行左都幾遠我先大嗌呀kay

之後結婚張繼聰黎接新娘個陣都見到張敬軒個啲

我見過佢着紅色西裝勁型

睇牙 個牙醫係許庭鏗
事前冇留意，等個陣見到應診醫生個名先知係佢(診所名唔係)
牙醫黎講幾溫柔
不過冇特別問佢啲咩，一心就係想洗個牙
而且都廢事，好似好騷擾人

同埋係新蒲崗見過跑緊街嘅可以落黎
高 瘦

何謂人前人後兩個樣

屌
佢傻笑個樣有畫面

係海怡個outlet撞過楊千嬅
得兩個人係𨋢但唔敢問佢影相

唐唐同佢真係好好

同佢喺同一個畢業禮畢業

喺銅鑼灣hmv食緊熱狗嗰時撞過周柏豪好似宣傳緊熱狗
我就求其影一張相同朋友講見到周柏豪
點知俾佢見到
大聲話 “你想影過嚟同我影啦，唔好偷拍啦!”
其實我唔係佢fans 又唔知點拒絕
最後都係影咗
之後佢走咗 有個工作人員隊隻熱狗埋嚟叫我食話係周柏豪拎過
我真係頂唔順講咗句 “唔洗喇 其實我唔係佢fans”

簡直可以想像到佢好悠閒咁high tea吹水個款 「冇人同我打牌嘅 」

唔知其他巴打有冇更多已故影星分享

早幾年撞過吳浩康 唔知係咪吸毒好似有啲反應遲純

洪金寶
喺上水街市見過幾次
唔認真睇嘅話同普通呀叔冇分別
polo衫 短褲 踢拖 左手一袋菜

有次搭飛機去台灣同otto 火火一班機 坐我隔離
兩個一上到機就瘋狂訓教
然後返香港又同一班機
有次屋企樓下食野又撞到火火 幾nice嘅個人

表姐結婚請咗啊sa黎飲

講起洪金寶
有次係又一城見到佢同遊戲王一家人
驟眼睇淨係覺得佢好龐大

楊千嬅 有次佢係我隔黎經過 我好隨意咁望左佢一眼 之後佢就勁西口西面咁啤住我 再同佢隔黎條友講行快啲 都痴撚線做明星做到佢唔俾人望得咁巴閉

張家輝 好多年前同老豆西貢茶餐廳搭枱 個時佢仲超瘦得排骨 但好nice 傾左成餐麵

馬國明 有次係機場撞到佢 可能趕時間 無咩表情 皮膚好差 但好高

李克勤 係泰國機場 feel到佢都幾趕時間 但我朋友要求影相佢都照影

方力申 串串地但幾nice

暗星鄭世豪 fd搭fd同過佢飲酒 好狗公

灣仔迎面沈大師拖住一個男人
對左眼

希慎何傲兒同一個男人一齊喺餐廳行出黎
之後兩個人扮唔識一前一後咁出商場
驚死人知咁
心諗呢啲暗星都咁驚比人認出
根本就wfc

月頭果陣係西環過馬路撞到john ma兩公婆,
John Ma真人都應該米8
佢地仲揸住掃把, 日用品
不過冇諗到佢老婆咁有錢都要自己搞呢d野
行過廢事騷擾佢地冇叫佢
佢老婆正常樣 但都幾正

見過林盛斌(Bob) 帶住三條Q去冒險樂園波波池
ps佢個仔未出世

星爺
細個時候響機場見佢戴住cap帽低住頭咁行，驚死俾人發現咁。
見佢咁款我就特登同佢迎面行過去，然後經過佢嘅時候同佢講
星爺，係人都認得你啦
我知佢立即轉身望我，不過我冇理佢一路行開一路笑
你份人都幾冇禮貌架喎

好多年前係葵芳撞過個時
仲係瘦身代言人既欣宜
個時望係瘦既 都幾高
好好人 冇架子
好nice

係CWB 商務見到陳奕迅,唔夠膽過去影相
佢望到我同個fd望住佢,佢同我地點頭微笑

小學見到苑瓊丹(十幾年前)係街市附近問我地邊到有得改褲
我地問佢係咪苑瓊丹,佢仲問返我地轉頭(咁你地覺得我似唔似)

早幾日係公司樓下大堂見到許廷鏗,高大
真人真係幾靚仔,不過佢同fd一齊,好似冇乜人認得出佢

n年前去北京旅行,係長城唔知乜關口上面見到王君馨
走埋佢同佢影合照,勁nice!

細個時候真係唔識 (果陣得12歲)，覺得好笑咪行埋去咁囉

發覺好多話人西面 可能人地只係無表情

同過碧咸踢波

係黃金買game見到陸永

⋯⋯住我屋企條村

唔通收工仲要做到番工出鏡咁既樣咩
比你一年365日都要做到笑笑口咁既樣都難啦

係朗豪坊食品吉野家 MC Jin 坐我對面一齊食飯 超nice 食完仲還返個盆比d員工

應該係2003年左右
見到方力申喺Run Run Shaw男廁痾緊尿
相當大隻

九龍塘某時裝店
見過陳展鵬 入黎一分鐘就小步跑出番去
細細粒 真係好大舊 但係好有禮貌
小儀久唔久會喺門口行過
羅琳 次次黎都話趕時間 執幾條勁平嘅裙就走
譚嘉兒 格衰 個手袋打到同事唔道歉 臨收工先衝入黎搞亂個場

同過明星足球隊踢波
蕭正楠，郭富城，洪天明都好好波
倫伯長期捕住喺對方小禁區等波到/執雞

fd 搭fd 識余文樂

打波當自己明星咁
又獨食又唔準
成日都亂叫foul

翻工見過羅天宇同佢細佬，佢細佬好人好多

馬子仁你都叫唔出名啦

早排係中環starbuck見到愛回家個細龍生
唔太高 幾大隻 份人幾nice 但不停玩電話

係將軍澳廣場見到愛回家金城安
好高 大隻 好白

有次係朗豪撞過阿moon同雄姐，雄姐好矮

下次叫佢可唔可以唱住歌咁幫人洗牙

大佬 你又叫人kate又要人地老公候攝影師 好難唔闣你面喎

自膠

細個等車返屋企見過蔡楓華
個陣見佢牛下牛下咁係企係條街唔知做乜

久不久會見到家英哥
行路條腰骨直過我

有次一出地鐵就見到佢搭電梯企正我前面
一直吊住佢尾入商場
高又瘦到碌竹咁
去到扶手電梯
佢擰轉面發現我
對望 點頭笑咗一笑
真人好靜 講野好慢 好白 皮膚真心好

打漏咗係見到達哥

係錦上路撞過黃秋生 食著煙 勁高 勁橫 成個巨人咁

一世都記得o係黃竹坑見到Eason, 跑去問佢可唔可以影張相
佢話佢唔鐘意影, 我話我揸機都OK嫁WOR
佢都拒絕...
之後我死死氣行開左, 個Friend就o係隔離恥笑....

舊屎係黃埔mos burger 做暑假工見過官恩娜 真人超靚
中環見過狄易達做show 企台下近距離見 我fd重有搵佢合照

係中環「撞」到梁家輝
個時落緊微雨，打算行去對面街嘅時候，啲貨車變咗死角，一行過架貨車，把傘差啲插到佢 我係咁say sorry
佢應該幾趕，連傘都無拎

放學行去搭車，行行下見到田蕊妮
好普通，好似一個普通師奶咁

中學有一次去friend屋企會所
見到白只同顔卓靈
過多一兩秒見到白只望過黎即刻淆底

又諗起撞過呢一堆

八兩金兩父子-十幾年前係尖咀撞過
兩父子同一髮型仲要著到成個利是封咁

七省拳王 -某間zara撞到佢睇衫

家燕媽媽-某工廈門口撞到冇咩特別

甘國亮-係ifc撞到,成身金色衫褲,著對金色jack purcell

羅樂林又係好耐之前九龍城周不時見到

撞過準備拍節目/拍劇/function既
對呢幾個最有印象
蔡一穎-好厚粉
趙希洛-真人好過上鏡
水野秀怡-真人都唔錯,但function唔多見有fans
張美妮-都ok,同佢有點頭
Jason-屎戲但真係幾有禮貌,同佢隔住隻窗點頭打招呼有點頭回應
愛回家果堆大小姐輝d mandy kc等- 冇咩太特別但陶總管超大煙癮,半粒鐘內可以扯三四飛
硬屎-真人超矮,都算唔錯

家姐見過關心妍

佢啲對白進入我個腦海自動rap出來

其實可能有啲咁啱有次心情唔靚或者好攰塊面黑啲，就俾人話佢串

好想撞到劉青雲郭藹明

係馬鐵見過顏卓靈
帶草帽背心長裙
拎住本書扮文青 望左佢好耐
佢睇兩睇又望下第二度 睇黎睇去都係同一頁

蘇志威兩公婆
男既黑口黑面
劉小慧就笑容滿面 有禮貌
真心保養得好

以前同梁榮忠住同一棟大廈 有次入𨋢見到佢著到成身紅色 紅色帽紅色衫紅色褲紅色鞋 我差啲以為撞鬼 佢見我入𨋢即刻拉低左頂帽方死我認得佢咁 之後我眼尾都冇再望過佢就出左𨋢

同林書豪住同一間酒店

讀中學個陣好鐘意啊kay
有次同個frd係大埔陳漢記食野
無端端一抬頭就見到佢兩公婆
我仲要好驚訝咁大叫左句 「嘩！謝安琪呀！」
全間鋪都聽到 佢好nice咁同我揮左個手
我柒到想搵窿捐

廿幾歲人淨係喺朗豪劫撞過小喬係咪悲哀

喺台灣機場見到梁家輝一家，另外有一次喺飛機上登機時途經商務艙見到梁朝偉睇緊報紙

講真明星都係人
放工個陣攰西面唔想影相好正常姐
同埋post入面有啲人都好冇禮貌
憑咩人地要對你有求必應

幾年前喺屋企樓下間唔中會見到陳豪，簡慕華，黃子恆打網球，個個禮拜都打

係曼聯個Training Ground 揾V92簽名
去曼城球場個Fan Shop撞到Demichelis
真人型過上鏡好多 問左句 hi there, are you Martin?
然後同佢合照 好nice

上個月係港澳碼頭MFT做野
我+兩個同事撞到吳若雞同一班工作人員嘅物體

其中一個同事A細細聲講:
「咁熟嘅 , 好似係電視唱歌, 但醒唔起咩名」

隻雞突然大叫:「係呀! 係我! 點呀」

而同事B聽到後, 無啦啦衝去問可唔可以影相, 隻雞話唔_得, 由於呢個同事B本身都係典型00後加少少燥狂, 佢突然勁大聲回咗句「臭串雞」

我當場嘴角笑咗一下俾隻雞望到
第一次覺得同事B講野咁撚正常

野生捕獲 獵物咩

細個8,9歲遇過成龍同校長，影合影我係度自轉，成龍就咁岩隻手放我頭好似陀螺
洪金寶 好有型，買野見到佢，好有威武Feel又幾Nice
歐陽震華，有一排成日去我住果頭拍劇，有次係餐廳見到佢，屋企人話合照，好主動合照，好Nice
林保怡，見過幾次應該住同一區
石修，食飯見到，自身果種風格出黎幾有型
阮兆祥，路過見到，立即抬高個頭唔俾你見咁
梁烈唯，真係望見都唔覺係佢
古天樂，行過商業有D活動見到，佢本身入通道走人，見有人影相唔理工作人員都返轉頭俾人影合照
Mandy Lieu 好耐以前行商場見到，真係好鬼靚女
Amanda S. 行過佢舖頭，離婚果排個樣真係殘到心疼
陳智燊，幾高大靚仔
以前Cookies商場有活動見到，望落覺得傅穎好靚
諸葛紫岐 初出道時行街見過，本身唔差但D裝同個妝真係唔識欣賞。
孫慧雪，行街見到幾得意傻妹咁，幾好身材
謝霆鋒，佢真係天生就係Chok，佢唔做任何野就咁企係度都型
衛詩雅，幾靚靚幾得意
鄧洢玲，有次排隊，發現原來排我前面，個高度好得意，當時果下覺得好得意，好似細路女想摸摸佢個頭 當然最後無咁做
蔡穎恩 Evelyn 行街近距離見到，好鬼靚好可愛
周秀娜 有次見到面，佢一身晚裝好鬼靚，可惜趕時間無合影
張繼聰，謝安琪 見過兩次，以前好紅大埔見過買野，另一次係見佢兩公婆行街，俾途人問佢地可唔可以合照，先望到原來係佢地。
阿Kay就因為一身黑衫無為意佢，不過都靚既
黃心美 行商場見到，真係靚幾索
蘇文峰 行街見到佢落車真係離遠都見到佢個髮型
星爺 係街見到佢踏單車，好快咁踏過事後先發現係佢
八兩金 佢個Look真係老遠都認到係佢 ，同屋企人都心諗咁大條金鍊出街真係唔怕俾人打劫咩
蔡思貝 真人好瘦好高，幾靚女
高海寧 行街見到，包到完全唔認得，身後行過既人講咦高Ling?先意識到原來係佢
Ac女優Julia，行街見到佢黎香港拍寫真，當時認唔出係佢，離遠見到幾靚女人見到已經覺得唔係香港人。之後睇報道先知原來係佢黎

有時係gym room會見到杜x澤

可唔可以講多啲 好鐘意佢

機場見過Kay 一家去旅行
隔幾個身位咋 勁靚
同佢對望 跟住我就微笑點一點頭
佢又微笑點返頭 好Sweet
原本想問佢影相 不過成家人喺到就算

身為佢fans一次都未撞過

好多年前土瓜灣私樓既club house見過的士陳同baby
我出lift 佢地入lift 佢地戴住cap帽

喺啲醫生大廈入lift撞到king sir , 佢知我認得佢 , 主動同我say hi , 不過佢個樣真係睇落好攰

台北旅行, 係101 附近撞過雞排妹, 佢啱啱出席完自己套電影既首映, 真人幾矮, 不過好GFABLE

又係台北, 地點又係101附近, 撞見行街中的黑人范范同埋佢地對孖仔

係日本搭地鐵撞到鄭伊健同蒙嘉慧，果陣一上車見到個男人長髮咁有型，再望下原來係鄭伊健。果陣佢無戴口罩之類，最後say咗個hi。

我都見過, 真人好瘦, 不過幾矮

我媽係寶琳千色見過劉小慧 話佢特登好做作咁係度扮大明星想人搵佢簽名

五月天石頭 深水埗行街
超nice咁問我路 同佢影咗幾張相同傾咗幾句

你地吹水吹左啲乜黎

係佢未結婚前係尖東見過佢真人, 佢同女友(而家個老婆)一家人食完飯走出嚟

去睇展見過顏卓靈名佢老母一齊
一開始我望左一秒先認出係佢, 佢老母望住我先, 知我發現
後來我都係同佢對望左一下, 我就行開.
廢事阻住人地同老母共聚時間

去馬會入錢撞過羅樂林

吳若希：早幾年係彭福公園見到佢隻狗，個時覺得佢好有愛心... 所以都有留意佢隻狗... 之後同我男朋友衝左過去問佢影相 佢好驚訝有人認到佢... 其實我男朋友都認唔到佢 而我只認到佢隻狗 不過都nice 既

Fiona: 應該都7年前係cwb經過身邊，好高好sharp好靚

劉松仁：係西貢見到佢泊車，可能老 泊得好雞手鴨腳 泊左好耐 好多人企係度等佢泊好再過馬路 佢勁尷尬

湯怡：成日都去outdark食飯.. 靚女一個 無咩星味

鄧萃文：keep得好好 好nice

黃德賓：好瘦 唔大隻

講起顏卓靈 我係屋苑見過佢
嗰陣仲見到佢同白只一齊 攞住結他
但係擦身而過 擰轉面先知係佢地 唔敢叫佢地

張敏

去日本旅行撞到pewdiepie，
係原宿落車第一下見到個鬼婆染成個頭粉紅色心諗又係果d鍾意kawaii既鬼婆，
望真d原來marzia(pewdiepie 條女)
開心到即刻叫出聲

果時felix帶口罩
但知我認得佢都拉低左個口罩同我合照左張相，
仲brofist左下

Subscribe to pewdiepie 👊🏼

試過放工搭貨落樓
一入已經feel到有浸仙氣
之後隔離個同事靜靜雞指一指後面
我一拎轉頭
就見到林嘉欣喺度同助手傾緊計講緊笑
個笑容係你見到之後一世都唔會忘記
因為個心直頭俾佢個笑容溶咗幾野

本身我都唔係話特別鍾意睇佢拍戲
但估唔到見到真人係咁震撼.....

細個係屋企搭見到曾志偉
然後係旺角見到三姨同安仔行街

見過幾次譚家儀 好矮 好矮 真係好矮
同埋好濃妝

屯門撞過陸永 真人好高

陳拍乳見佢放狗，真人都幾矮
劉青雲，同佢揮手佢微笑點頭

返演唱會 見到好多但唔識既

Ps 老豆同我講佢係停車場拍卡入 見到王祖藍拍卡走

內容大概傾啲咩 好撚羨慕呀屌

搭underground 見過Chicharito
同佢影咗幾張相
真人原來都幾大隻，不過唔高

個陣時飛去日本，臨飛前撞到exo翻韓國

係機場過安檢果陣撞到任達華，佢排我後面，同佢say左hi，佢都有hi返我，仲拎埋膠盤比我，勁nice

石爸爸
愈老愈佬味，好撚正

佢眼神同把聲

我就喺TheOne見過Cheronna 同埋 Jessica

九龍城見到發哥 問佢可唔可以合照，佢唔出聲疊住我條頸拉埋咗一邊，跟住細細聲話頭先個度好暗，影唔到，哩度靚好多

youtuber frd係manson？

係街見過家燕姐 見到佢粒墨就想笑

iu 同我講左生日快樂，唔好相認

其實想日日都見到發哥去南山村等就得

DNA演唱會嗰陣撞過獸老大，我係獸老大Fans
勁想影相但又淆，到之後去睇逆轉勝首映，我坐第一排最近走廊位。
佢喺我身邊走過，好彩官方影相影到自己，勁開心

見個蔣志光 搭同一架𨋢
我同班fd係禁望住佢但冇出聲
出𨋢同佢講byebye

尖沙咀星光大道 阿信都撞過
睇住佢係到影船之後fb po野
佢真係好高 可惜佢有個磁場係到
唔太敢接近

朋友係酒樓撞過賢仔

阿信我又唔太大興趣
識J一定係J獸老大同石爸

係希慎搭電梯撞到何超蓮
屌完全屌打所有人
一望就望到佢 好撚靚

兩個肌肉猛男

知佢叫羅天宇但係費事講羅天宇有人唔知邊個嚟 同埋都係叫馬子仁親切啲

係呀 仲要我個fd講我先知個個人係YouTuber

補多幾個
沙津 張沛樂 地鐡見過，不過佢應該趕時間，行得勁快
Rose ma 見過兩次，真心以前係大份，宜家瘦左，但唔覺特別靚
Lilian kan見到幾靚女，真人係幾索
鬼妹仔香格拉，細細粒幾得意既妹妹仔

啱啱好似係銅鑼灣撞到do姐
佢戴咗口罩 唔肯定係咪佢

黃日華
十幾次前係澳海城有個活動同我地班中五生踢3打3
唔夠我地踢又推人又要爆哂粗

喺觀塘見過林文龍，好型 ，問佢可唔可以影相，佢好爽快咁答可以

嗰陣愛回家做緊滕麗名打安仔十幾巴 之後嗰排咁啱係將軍澳撞到安仔 同豹哥一齊去買野食 問左安仔影張相 仲問佢個十幾巴係咪真打
之後仲有次都係係將軍澳撞到佢
安仔好靚仔 又高 又有禮貌 青靚白淨

見到三哥，但嗌錯四哥

屋苑會所gym撞到陳豪
個排佢拍緊跨世代
長髮真係好型

即刻預備行裝

以前係香港仔見過八兩金，同係電視一樣咁出眾。
不過估唔到佢係我唯一見過既星

佢依家住灣仔堅尼地道
屋企係個頭 成日見到佢同陳茵微

多謝你 唔怪之得個撚樣咁熟口面
真人同佢角色一樣咁撚賤

我屋苑好多明星

利申 貝沙灣

上年睇楊千嬅concert 幾個supergirls yanny 坐隔離 仲合影左張 成晚睇佢多過前面

小學生成班去牙科保健 落車嗰陣見到謝霆鋒食緊煙
我好似唔撚驚死咁行過去同佢say hi
佢都好nice咁同我地say hello
佢真係超型

絲

有次喺黃埔行行下街 隔離有個爸爸抱住個b睇魚缸 然後不停指住個缸講fish fish fish 不耐煩之下望一望佢 點知係黎諾懿

仲屌得過 可以食用
利申 熟女控

好多年前見過霍金
佢去我返工嗰座大廈接受訪問
嗰日我蛇左落街買野
跟住搭貨𨋢返公司後門入
等貨𨋢嗰陣就見到成班人推住輪椅過黎
霍金冇任何表情

丁子朗，係尖沙咀同佢阿爸阿媽係卓悅買野，排我後面比錢，戴黑超頭鱷鱷咁行，慌死人認唔出
李思捷，係又一城taste，真人幾肥，又係戴黑超，黑黑地面
Soler，係港澳碼頭同the one，無乜人認到，但真心好型
側田，係cwb，佢上緊人車，真係有少少矮

打漏咗黎耀祥

我係紐約中央公園隔離既Oak Room (一間賣糕餅)
係地面入口打開門見到佢同佢老婆
個時我係仲未知發生咩事
佢就走咗

點知一落到去買野食又撞到佢
我呀媽就想拎簽名
佢就黑面
扮到好high class咁直頭無視我呀媽
心諗你演技好有鬼用咩,人品差就已經大打折扣

你期望佢有咩表情比到你

btw最後呢句好地獄

搭𨋢見過万刀甲入黎，佢入𨋢嗰層成層都係playgroup centre，即刻心諗唔通有私生子 唔高 帶住cap帽有兩個好似助手喺佢隔離，個疑似助手係咁啤住我以為我想偷影佢定點

講起Heidi 先醒起上個月 喺將軍澳搭地鐵撞到佢
本來掛住覆WhatsApp 點知聽聽下把聲咁熟嘅 一抬頭原來佢企我隔離

係中環搭地鐵見到何超蓮, 同相一樣, 皮膚好好, 好白
係金鐘見到森美, 幾高, 但個樣有啲殘
係太子飲野見到張致恆, 個frd飲到醉酒佬咁走過去想影相, 俾佢經理人阻止, 但steven話唔緊要照影相, 仲問我個朋友你冇事嘛?

好想撞到偉偉

星期六the one
真人好淫
隔咁遠都聞到陣淫賤既氣息
把聲好撚難聽

有次係CWB誠品睇書 揀揀下撞feel到撞到個人 轉身一望 哇屌 生抽黃 不過佢都冇乜點理我 繼續專心揀書 冇記錯佢好似睇緊歷史書 真人散發住一陣佬味 幾大份 幾man 好想同佢影相 不過廢事阻住佢睇書

早一排播緊延禧宮略嘅時候見到佘詩曼
喺又一城戲院，見到有個女仔跑緊過嚟，佢入到戲院果陣全部人都停哂望住佢，佢行到去同天與地d演員一齊之後有轉過頭笑下，果下我同d朋友先見係佘詩曼，好白淨冇化妝，但會吸引到人望。 真係好靚

喺天后食飯見過金剛坐隔離枱，都聽到佢有唔該人，但真人講野冇咩口音

上個月希慎見到湯盈盈，又係行過都好吸引人望，冇化妝但戴眼鏡，同我擦身而過，好白但好夠雀斑，真人都成個David咁，但冇諗過會行得咁埋佢又冇避個樣都冇咩所謂咁

有次係discovery bay拖住條嫩女

上星期公司樓下見到馬神, 可惜佢一路講電話唔能夠俾佢扣50分

賣旗見過發哥
佢着長袍帶口罩頸巾
我問佢個陣唔知佢係發哥
佢除口罩同我講話佢岩岩捐咗 唔需要啦
跟住微笑 好撚型

有次係個商廈入𨋢
達哥係入面 仲有兩個女助手之類
我唔入𨋢又唔係入又唔係咁就入左𨋢
架𨋢得我地4條友
然後佢地係我面前討論某單達哥同鬼妹緋聞
達哥話只係朋友wor
我聽到好撚老尷
仲要部𨋢度門係鏡
我完全唔知望邊好
雖然我係4樓入𨋢
但呢4層真係我人生經歷過最長既4層

馬壯
搭地鐵見過 帶住眼鏡同cap帽 真人好高 好靚仔
架車到站嗰陣 企佢隔嚟個啊嬸跌一跌 佢即刻伸手扶
全程車我係咁望住佢 佢都有望到我望佢
好想同佢影相但車廂太多人
最後佢對住我微笑咗下就喺佐敦落車走咗

慈雲山
間牙醫佢啊叔開

黃德斌

翠魚係佳記茶餐廳食tea，真人好殘，面色又黃

我老婆果日係工作人員，佢都有同張繼聰兩公婆影相
張繼聰揸機，kay搭住佢膊頭

又係做野見到名人
劉青雲夫婦—九龍城街市買海鮮，見到我望著佢大家微笑點頭
羅樂琳—又係見佢係九龍城街市買餸，見過幾次，戴住超同cap 帽，對佢微笑佢都會微笑返轉頭

係london撞到Emma Watson

方健儀
去mcl睇導火新聞線 佢坐我後面

以前中學同班老死起大埔廣場行下
有個fd無啦啦話屌前面條女好正
對腿好fit

我個fd仲痴線到沖上前睇正面
之後個fd個樣呆晒
沖翻黎同我講
謝安琪黎
由於個fd太癲，謝安琪都有另轉頭同我地say hi
真係完美女神黎

其實好多女同學都撞到佢，佢都會好nice同女同學自拍

見親呢啲po都突然間好想撞到明星 出街都會周圍望吓

apm見到楊秀惠，好靚

Who?

細細個小學係樓下踢波 撞到洪天明 錢家樂仲有幾個藝人 之後問我同幾個同學仔可唔可以一齊踢 踢左咁上下俾唔知邊個勁重腳省埋黎 中左氣門 即刻訓左係到 隱約聽到有人話仆街啦 同 屌你老母咁重腳 射死人咩 之後成班衝過黎問我有冇事

早幾年沈震軒紅紅地果陣撞過一次
同佢有眼神接觸然後佢突然加速走人 驚死我搵佢影相咁
前排又見到佢一次，佢係條好多人行既路度企左係度
佢著到好奇怪，正常人都會望一眼，不過無人搵過佢影相

棋靈王

白只 梁祖堯都有見過

有無拎住花之戀

返工係九展見到陳柏宇
一齊搭lift去車場
部lift就黎關 我正想衝lift 叫等埋
佢幫我禁 留住部lift

痴線

😂笑死

有無嚇親千雪

四，五次發哥
柏豪，樂仔，心臟麻痺死唔去嗰個
最震撼係鄧兆尊俾3隻恐龍拖出黎遊街示眾

試過系香港某會所見到狄龍，果時睇完他套"英雄本色",幾欣賞佢想同佢合照一張。
我好禮貌問佢：『吾好意思...可吾可以同你影張相,我好喜歡睇你套"英雄本色"』
佢答我：『我嚟呢度喺食飯,吾喺同你影相嫁』
我咪講句:『吾好意思…打搞晒』
我心想：『洗吾洗咁寸…又吾喺當紅明星』
(件事喺2011年發生)

你想佢有咩表情

返工見過黎姿 陳茵微
真人好靚女 好有禮貌
佢地小朋友都好有教養

見到唔少巴絲有提到張國榮
又靚仔，歌影藝又出色，個格又好又有品無架子
天妒英才呀屌

都見過唔少明星 其中幾個比較深刻

麥長青
閒日喺迪士尼撞到佢 應該係全家去玩
坐泰山嗰隻船仔坐正佢隔離
黑黑地面 好似好攰 同埋好驚人過去煩佢影相咁
不過應該係想保護屋企人

達哥 (男版, 真嗰個)
撞過2-3次
有次行年宵佢對頭咁同一個女仔行埋嚟
都幾高 帶口罩帶帽 佢行到我隔離我叫佢 "達哥?"
佢無出聲就拍咗我2吓膊頭示好, 行走咗

畢書盡 Bii
唔知有冇人識 台灣機場見到
唔比影相 但女朋友同佢握咗手
帶口罩 但睇落皮膚好好 係好cool無乜精神

返炒散見到成隊利物浦，佢地唔知經理人定教練問我地要唔要去攞簽名
不過經唔比 如果簽齊成隊友既波衫應該fatfat

試過一日內係尖沙咀撞到馬子仁同靚湯3次
果排係美麗華返工又成日見到靚湯
真人皮膚好差 但都算係靚女
但兩個都閪口閪面

同女朋友去旅行
排後面果個係秋官
佢個人好nice 啲老一輩既fans同佢講野都有問有答

李國麟
係澳門銀河食buffet坐隔離枱
又係好nice 同啲侍應有講有笑

垃圾黃澤鋒
做緊個盤佢住果到
成撚日少少野發癲落來投訴又嘈呢樣果樣
得閒又打落來發癲
懶係野咁 痴痴地線

有次係港島區過馬路
見到jeana 係架私家車到等燈位
有條仔車佢

重撞過唔少TVB 綠葉

megabox ikea 見到香香同佢老公 幾nice有笑容肯影相

其實明星都係人黎既 都會想有自由生活
人地唔影相拒絕你都係佢應該有既權利
何況人地都退左落黎 唔代表仲要背住名人包袱既

照拎 炒散 驚閪咩 正職都唔撚驚啦 炒9我囉

返工前買嘢飲撞到eric kwok

以前撞過彭定康係上水街市買咸魚

讀緊書係golf club做pt
明星都見過幾個 最後印像係謝賢 成日一個人黎食雪茄 飲紅酒 好有禮貌 記得晒d侍應d名
方力申試過一日撞到佢兩次 晏就係時代紅綠燈位 停係我隔離線 同一晚係尖沙嘴又撞到佢 佢同何超蓮 丁子高一齊飲酒

嚇死人 但個畫面係現場我見到都會爆笑

深水埗黃子華係我身邊行過

Btw有無人同我一樣見到明星係會有種尷尬 會即刻扮望唔到

（人地唔影相拒絕你都係佢應該有既權利）呢個我明白
只系覺得，吾想影都可以禮貌地REJECT，吾洗咁寸姐下話
雖然真系小事

但佢算仲係風韻猶存既熟女啵
鮑姐我就不了

係拉斯維加斯撞到one ok rock Taka仲同一枱玩輪盤

吾你老母

細個係屋企樓下打波見倒馬子仁，佢就喺我對面個半場打，後尾仲一齊打波，幾nice，真人同相一樣，幾高大
試過泰臣同蝦頭一齊上我屋企拍節目，不過佢地當時啱啱舞台劇出嚟冇人識
之前撘巴士去紅磡，雨喬同佢老公同埋兩個助手坐咗上嚟上層，啲阿叔阿嬸好似唔識佢，所以得我一個係咁望佢，點知佢有次同我對望咗我即刻擰轉頭，佢後尾叫個助手幫佢同老公拍啲恩愛片咁。真人幾靚不過皮膚好似唔係幾好

之前係旺角見到波子哥哥
仲同佢合照，你地恨唔到咁多架喇

試過係西環M記見到陳豪同佢個仔買野食，真人都幾高

又試過去Court 小草企係我前面等lift

返工麥玲玲嚟買嘢

同上鏡一樣四萬咁口笑住講嘢
但係佢又會催你得未
果句感覺有種笑騎騎放毒蛇果種陰險

朝偉

以前返pt間野行會員制
每次有人上嚟都要問佢拎名/電話no.查佢membership
有次有人行入嚟，我望咗一眼就慣晒口咁問佢電話號碼
點知靜咗一兩秒都無聲
然後我望一望先發現係chilam
不過佢應該唔係有心
我估佢都唔記得自己入會果陣留咗咩電話no.

另外仲有一次 考完車 緊張到仆街等結果
入去一坐低就見到燈神LULU都坐左係度 原來佢都係同一日考車
本身隔左幾個空位 即刻坐埋去問佢可唔可以影張相 佢又幾nice 主動坐埋黎我個邊

望一望名，又係巴打你

佢住 丙崗架嘛
我成日喺威尼斯間惠康撞到佢
同一般阿伯冇咩分別

同何鴻燊全家係港澳碼頭同lift
最後生個女靚撚到

仲有之前返工serve過安志傑同Jessica C帶埋女女，安志傑真人超型，又高又大隻，啲肌肉迫爆衫咁，抱住個女有慈父feel。Jessica C真人好靚好高，兩公婆食飯都係傾計同埋同個女玩

以前有排成日喺球場撞到mc jin
佢應該係住九龍塘

見過馬明同古巨基 兩個都好nice
又一城見過洪天明 周家蔚 周家蔚真人靚過上鏡 幾高幾靚女 洪天明仲好似幾錫老婆咁 估唔到啲人話佢偷食
仲有次同朋友行街見到細孖 都三四年前 志康？定志文 ？其實個陣我唔認得佢係大孖定細孖 淨係認到佢係藝人 咪問佢可唔可以影張相咁 影完之後佢問我有冇玩ig 我話有 跟住佢話要follow我 我唔識拒絕 但隔咗幾日我就即刻block咗佢

絲打好靚?

N 年前仲讀緊中學個時參加個聯校sing con , 嘉賓係阿mag , 個時佢仲係新人，後台見到佢，好nice , 同我地傾左陣計

巴，中間果個係我老婆。
我老婆話心姐隻手好滑
果晚心姐仲要著黑絲

同瘋蝗漿住同一棟樓，入lift見到佢同助手拎住好多行李
利申：住咁耐只係見過佢兩三次，唔知佢搬咗返大陸未

中學時期摩頓台見過呂慧儀, 長腳蟹之名當之無愧
9月喺機場見過佘詩曼, 幾高, 超級瘦, 同幾NICE, 我啲同事去同佢影兩次相都OK

響成都機場間Starbucks撞到范瑋琪 真人幾nice

酒店餐廳

李克勤一家四口加工人姐姐
佢同佢老婆全程西面

黃長興/黃致豪 一家四口
真人身材勁fit 好好笑容 非常有禮貌
Serve一次酒講咗幾次唔該
老婆都好charm 一樣好有禮貌
兩公婆好恩愛 黃長興切埋嘢食餵俾老婆
眼都就嚟盲

Art basel 見到edison 歪曬咀77下咁路過
個樣好似仲係覺得自己好型咁
心諗係咪有新閃卡展出我錯過左

係九龍塘站711買早餐，係cashier 撞到發哥買報紙，佢仲超nice叫我比錢先
佢真人好高好charm 我hang咗機比完錢就走咗

呢條八婆以前未知佢係蒙面女嗰時都有聽下，後尾開咗樣live唱歌都有聽，有次佢話嗰晚係電視劇歌之夜，咁我留言揀咗首(假如真的有個約會)，你老母，直播時揀歌唱 提佢飛歌仲話(我冇飛歌呀,下星期唱吖) 屌你，自己有歌單就咪撚叫人留言唱乜啦，嗰次之後我睇都冇睇過呢件八婆

咁好彩

剪頭髮見到立立set完頭準備走，面帶微笑。
之後我諗自己係咪撞鬼

工作關係見過好多明星

The Rock 都見過

昆凌

型到爆

見過富林黨六大富豪屌人地條女

爆笑又唔好
⬅️咁樣笑就最好啦

喺油麻地撞過發哥
不過佢戴晒口罩黑衫黑褲，望一望就算，怕醜無叫佢

上水街市成日見到

好似個個都撞過周潤發咁

好耐之前見過鳩永痕同阿Yu喺大欖隧道轉車站
佢哋等巴士返天水圍
女嘅素顏好殘好老，男嘅樣都叫正正常常
兩個唔係話好恩愛，老夫老妻咁嘅表現
嗰時我諗，個男終於修心養性
點知過咗幾年就搞大單嘢離婚

巴打重口味

上過鄧健泓屋企裝光纖，全程黑面講野無尾音，心諗佢做乜鳩係咪得罪左佢

裝完之後同佢講多兩句先知道，原來係另一個同事同佢約時間個陣屌鳩佢，話佢約咁夜不如唔好裝所以佢一見到我就黑我面

後尾知道唔係我屌佢之後就有傾有講仲有合照，石詠莉咁啱煮完飯，仲問我飲唔飲湯。

係屯門見過苑瓊丹，個陣佢泊緊車，泊左成五六手都泊唔掂，我同個朋友全程食花生，佢泊完落車塊面勁黑

日本啱啱落機果時撞過鳩拍蠔
一開頭我同我女友一路行一路自拍
影完之後先發現佢係我地後面
但佢以為我地自拍係想影佢咁
望住我地
我係咁同女友講話拍蠔都幾高大喎
點知佢問我乜水黎

深水灣？

我呀媽都撞過佢 好似住上水果頭村屋

係青龍頭撞過發哥 係廁所問佢係咪發哥
之後佢搵水彈我塊面再揸機同我影相

九龍塘又一城simply life 喎

許靖韻人超nice 比我認出之後都有同大家影相 even唔喺工作時間

海洋公園見到香香同糖妹 應該拍野 香香好緊張坐埋一邊比助手briefing 糖妹就同我單眼

機場入境見到fisherman lok 幾矮同埋木口木面 話唔會同人影相

中環見到江若琳買外賣食 幾靚女 幾nice 唔該前唔該後

試過喺蘇黎世機場撞到費達拿，但佢死口話自己唔係費天王只係撞樣，唔肯影相

幾年前係百老匯戲院撞過佢
好NICE，肯影相仲主動同你吹水

通利撞過周國腎,同個女既好多身體接觸,但個女唔係佢個老婆

巴打可能要驗眼 點錯相

講嘢語氣、高度都好match，應該冇認錯

好羨慕啊

係IFC 廁所見過Eason
佢想爆石但係所有廁格都有人
之後佢炆炆地咁走左返入連卡佛

洪永成: 果次係大浪灣滑浪見到佢,佢話因為拍劇需要去學滑浪. 佢又冇呃我之後真係係劇集裏面滑浪
八兩金: 喺銅鑼灣嗰間惠康門口撞到佢,佢行出門口嗰時仲擔住支雪茄成個OG咁
万刀甲: 除夕之後搭地鐵見到佢
阿Sa: 係Moscow GUM 商場同餐廳食lunch. 我初初都見唔到佢係我老竇話 依阿Sa wor 果時見佢仲同一個男性朋友一齊食

楊明，真人好撚高，成日見，住隔離樓

農夫：工作嗰陣見過，好有禮貌。
鄧健泓：N年前好景買Game撞到

係鑽石山三聯返工見過卡仕蘭，真人勁Nice，應該係借三聯個場做訪問，三聯啲職員拎張櫈俾佢都唔該前唔該後，對圍觀嘅市民笑笑口打招呼

返連卡佛果陣見過卡仕蘭老婆，因為果陣做緊減價，好多客人好忙，啲Staff忙到未有時間幫佢Check到貨，但佢都勁有耐性笑住咁等，俾著其他客叫佢等一等都已經黑曬口面 走果陣仲會同我地講唔該同Bye Bye

Kolor既Sammy 之前佢臨出show係銅鑼灣見到佢 之後同佢吹左一陣水 影埋相 發覺佢雖然紋曬身 但係真人好Nice

嚴謹高,仲要好撚型

暫時印象最深係有一次喺香港機場等攞行李嘅時候見到側邊有幾個好高著運動裝嘅黑人，心諗唔通係本地籃球隊啲外援 好奇望下，竟然係 Garnett, PP, 阿提斯
出到接機大堂已經有一大班fans等緊，問返啲人先知佢地好似係去深圳打表演賽途經香港

補張圖

調景嶺籃球街場見到馮允謙 真人好nice 打波幾勁

呢個真係nice
佢老婆舊年喺麥花臣開音樂會
佢就喺場外睇檔 好落力咁sell老婆啲product
仲同我哋有講有笑

發哥成日比人捕獲

啱啱係CWB都見到 可惜佢行得好快

去上水清河搵個FD,佢係樓下間百佳出來話見到洪金寶，之後我唔信特登入去望 結果係真，但都係唔敢叫佢影相/簽名

以前賣衫serve過佢
佢係十問九唔應又唔講byebye同唔講thank you

同左你講唔好意思仲想點撚樣

尋日係旺角見到古巨基係雪糕車唧雪糕，條隊長到乜咁 見佢都肯同啲fans影相仲要佢揸機

唔知係咪宣傳緊啲咩定點

成班撚樣知唔知醜架 要求人做野 人地唔撚幫你做就嬲鳩人

一定係你矮啦 我17頭 佢仲矮過我

因為佢個電話號碼寫咗係車頭

幾個月前搭機撞過陳奐仁
好L大隻 不過個樣比想像中殘

冇錯 就係黑色m3 都keep得幾新

以前返工見過未紅嘅陳煎pan
好有禮貌唔該前唔該後
唔該到我有d唔好意思
個時對佢印象幾好
可能而家紅左唔同哂喇

係尖咀街頭撞過万刀甲
真人矮
係利時又見到黃德斌
應該係陪女朋友街街睇野
佢係街外面等
真係好大隻好有型

早幾年清明拜山見過長腳蟹
真係好高

子華神，上兩個月去九龍塘站入閘搭地鐵嗰時見到佢，佢行樓梯去出閘，果次見佢全身黑色衫同灰色頭髮，帶埋黑色帽同埋太陽眼鏡，揼低頭咁，開頭都唔肯定係佢，之後得知原來佢嗰日去電台做訪問，肯定咗係佢。

Eason，之前去台灣旅行見到佢，見到佢喺小巨蛋附近食煙，又全身着晒黑色衫同埋帶太陽眼鏡，原本想行過去同佢影相，但見到佢好似好cool咁，淆底冇影到

Fyy + 10A + Judy Kwong - 遠望只見三條妹，行過左覺得好似有啲熟口熟面先醒起

小儀 - 見到真人覺得比上鏡矮好多

全盛時期既唐文龍揸住架紅色跑車出入自由道，校低車窗同車房佬傾計。

何文田一帶成日見tbb 拍劇，印象中見過方中信同蒙嘉慧。

係北海道千歲機場同古天樂一齊等上機，禮貌地問佢影相，佢都少少黑面但都keep 住nice咁應承。

銅鑼灣見過倪震拖住周慧敏，周慧敏真心除咗對波之外成條珍寶珠咁。

英皇門口見過魏俊傑同滕麗明(個時仲一齊)，離遠都聞到魏俊傑好大陣酒除。

翻七仔見到陳小春嚟買煙
前幾日謝安琪過嚟我翻嗰間七仔買護膚產品旅行裝，佢勁nice🤡

呢啲就唔係野生捕獲啦

邊區七仔，咁多明星嘅

之前係def打拳撞過佢，佢都好有禮貌又會同我地影相

可能果次真係趕時間呢

好多年前陪朋友去old Trafford
睇曼聯對拜仁場歐聯
完場後去巴士位等球員出黎
等等下見到個咁熟面口既行緊過黎
原來係利物浦既巴布
即刻走埋去想同佢合照
但佢笑住咁做左個shhh手勢就急步行走左
我相信當時巴布係傾緊去拜仁既轉會

估唔到咁多年後列貝利同洛賓都仲係拜仁
而巴布仲踢緊荷蘭

大埔好多明星

家教好

豆腐佬

呢個好撚生動
有晒畫面

佢嗰時喺度做咩

上年係九龍城食晚飯
見到龜頭bob仲有孽念深同另一個有d熟口面但又唔記得邊個係街邊食潮州打冷
龜頭明顯幾醉下
對死人眼半眯咁食緊煙
吹d煙向上個樣真係令人有種想打柒佢嘅感覺

邊頭

好多年前旺角撞過簡東拿

有，上兩個月先撞到

佢岩岩同TVB斷約簽新公司嗰期我係坑口p記都有撞過佢
真人高高瘦瘦唔係話十分大隻
係有線條囉.. 但係靚仔嘅

我都撞過周秀娜，好似係佢同金剛去沖繩幫TVB拍旅遊特輯，同佢係同一間餐廳食嘢，佢真人真係好瘦，筷子人咁，隻腳好似就嚟斷咁

大埔嗰邊啊

大埔🤡🤡

咁多人都見到發哥既，我日日去九龍城都未見過
但點解個個都係睇落係似發哥捕獲你地，多過你地捕獲發哥

但係呢
打埋ec係咪隻手會跛

我都喺九龍灣撞過，旁邊又係有條女，不過好似唔係之前報導過果幾條...
佢呢啲白面look, 係啲無知MK妹先會0答哂糖

之前同frd行街撞過陳敏之同佢個仔同工人一齊行，街坊look素顏但個樣唔差，好高好瘦，飲住杯珍珠奶茶幫個仔揀零食

上次The Rock嚟香港宣傳套新戲嗰陣有冇巴打撞過佢？

果然

Eason
十幾年前，我得6 歲左右
果陣無線播超人迪加，細個鐘意到痴線
亦都好傻咁覺得唱銀河唯一的秘密既都係超人哥哥
果陣喺筲箕灣東大街食安利
坐低先望到Eason坐左喺我對面
我阿媽同我講睇下！超人哥哥呀！
Eason抬高頭笑左下
我怕醜到幾乎塞左個頭落個碗到
走果陣仲同我講bye bye細佬

澳門Sanrio展見過 姚樂怡 文頌嫻 洪天明同周家蔚
香港玩具展見到戴維斯同兩個fds入場
好多年前係利時商場見過黑澀會其中兩個
食飯時間係公司附近撞過馬浚偉2次

江若琳-幾年前見到佢帶住黑超同助手喺銅鑼灣行街，因為當時個樓上商場好少人所以一眼就見到佢，好Nice笑住合照

姚樂怡-大約10年前，日本回程喺候機室見到佢，應該同屋企人一齊，冇乜特別 有少少師奶feel

Jeana何佩瑜-上年喺又一城lady M見到佢買蛋糕，素顏個樣一睇就知整過容，聽唔到佢啲態度好唔好，不過見佢問咗個sales好多問題

鍾舒漫-幾年前喺旺角行人專用區見到佢拍緊野，同啲工作人員講嘢態度幾好

胡鴻鈞-當時超級巨星個比賽電視仲未播完，佢仲未削骨還父，見到佢喺food Court同一個女仔食緊pepper lunch，見佢周不時都周圍望下，好似睇吓有冇人望佢咁

莫文蔚-有一年係加拿大一個大型超級市場見到佢同個鬼佬一齊，唔知係咪佢老公，但見到佢嗰陣已經走緊

周柏豪-同個朋友啱啱行完商場 喺門口見到佢比一班fans圍住，估佢應該係商場出席完活動咁，我個朋友上次問佢可唔可以影相，佢話可以，但睇返張相佢黑口黑面咁，唔知係咪認得我個朋友唔係佢本身嗰堆fans

鄭家維-都好多年前，準備出去行年宵喺馬鐵撞到佢同佢個屋企人一齊，超級Nice一直到上車都笑笑口又有傾幾句嘢咁，有影到相，佢屋企人都好好笑容

李克勤-係我阿媽撞到，n年前，佢好似啱啱紅少少，我阿媽係條街拎住好多文件，俾佢同兩個助手撞到啲文件跌晒落地，我阿媽一路執起啲嘢一路冇望佢 話左幾句有冇搞錯啊之類嘅嘢，點知一抬起頭見到係佢，李克勤即刻話 係咪好後悔呢 係咪好後悔唔睇人就亂咁鬧啊 從此之後我阿媽就對佢好冇好感 覺得自己懶巴閉咁

仲有上年去大管參觀嗰陣，見到唱咀香園 買手信嗰隊組合嘅其中一個鬼佬，帶住好多個親戚有大有細一齊去參觀

好耐之前做野幫過林嘉欣同陳文媛
林嘉欣有氣質
陳文媛真人好靚

Drose

見過喬寶寶 同賓賓一樣勁熱情同我say hi

都幾撚戇鳩

佢有一輯相係鑽石山大磡村影既, 幾好J

真人邊個最正

N年前見過關泳荷同佢囡囡
2母女好sweet係銅鑼灣買麵包，最衰見唔到張家輝

另外灣仔街市見到暴龍哥同佢老婆買餸
真人好黑，差D認唔到
見佢2公婆係人地店到買緊野，同佢不停對望，我係出面又唔敢問佢影唔影得相 又驚阻到佢
掙扎左一陣都係放棄，好後悔因爲都幾鐘意佢

另外見過雷宇揚，行路勁快
最近果次圓方見到cctvb果條臭八何硬屎
真人唔差不過好唔鐘意cctvb星所以同佢打招呼都廢撚事

見過6永係一間佛牌鋪同個老細fd黎係到傾計
我係對面望見到咁熟口面 望望下先知係6永
佢都有望我2眼 我估佢係到諗我係咪認到佢係6永

返飲食見過

張學友 搞party包場 ，好有禮貌，成間鋪嘅員工輪流同佢影相

馬子妮 真人幾靚 又係有禮貌

周家怡 又係有禮貌 間中岀去煲煙

viutv 入住請敲門個男主持 幾型 好好笑容

林文龍 想入黎食，可惜無位

孫耀威同陳美詩 個樣仲keep得好好，有禮物

溫碧霞 好靚，好有魅力

另外岀街見過

方力申 撞過幾次，幾靚仔

黃又南 係太古城買衫見到，紮住個頭，好型，揸住袋m記外賣

喺西環見過689買海味

係city見過朱千雪

撩你老母

10年前係海港城見到Kay同張繼聰, 張生當住我同朋友攬住Kay條腰
一年見到KB三次, 一次係銅鑼灣Apple, 兩次係加連威老道
幾個月前名店坊見到邵珮詩拉住gip行, 我哨佢一眼佢即刻dup低頭

返工見過好多明星
何傲兒 啲同事話佢串 但我係廁所撞到佢佢會點頭笑 真人好高
曾志偉 好矮 格麻麻
叻哥 有次佢忽然擰轉頭同我講野發現認錯人
陳凱琳 真人瘦到排骨咁但好靚
張敬軒 好撚靚仔 同佢勁近 一米都冇 好nice 影左相
仲有李嘉欣 香香 tvb啲明星仔 認得樣唔知名

屋企人成日見到石修
話都ok有禮貌 都會普通點下頭微笑
不過話佢有d殘

講多少少

Viutv靈異節目個kathy仔
因為飛鏢比賽成日都會撞到
幾nice幾靚 但係煙剷

好多年前Grad din撞過小肥 真人好nice
果陣係佢fans 問左佢幾時有新歌
（果陣出完如果十二年沒有冬天）
佢同我講錄緊新歌
點知到我再知佢有新歌時已經係高登歌

另外以前立立同糖妹來過學校幫政府宣傳
來唱歌做活動
我有做接待 兩個都好nice 糖妹好正
立立都好靚仔

然後到佢地唱歌 立立唱歌無人理
叫人識唱一齊唱 同台下揮手又無人理
到糖妹唱歌時 全場哄動
立立好慘好無奈
其實心裡喜歡立立

見過陳國邦自己一條友係高登睇電腦野
係底版定display card個類
cool cool地毒毒地咁望下望下

係旺角新世紀見到鄭子誠
佢坐係餐廳同個朋友食野傾計
本來無留意到
但一聽到把聲好熟就望左過去
點知真係佢

8年前左右，龜頭bob揸車黎我鋪頭買野。
佢嗰陣都冇咩野，有唔該前唔該後，只係我平時喺電視見到佢d表情又浮誇 ，把聲又嘈又煩 ，就莫名地好討厭佢
嗰次係我西左佢面

7年前左右雨僑黎學校講講助
佢落台同d學生握手果陣我攤開對手示意可唔可以攬一下
結果食哂波餅

咸豐年前係天后見到鄭則士
唔知細個把口衰定係唔識講野

問左句：可唔可以要你個簽名呀，肥貓？

係彩虹道街場打波見到方力申
佢打波真係好垃圾
去返游水算啦

羨慕

搭地鐵見過達哥，好高好大隻，真人好nice，very polite

係咪仲靚仔過上鏡？

見過heidi 好靚女 唔肥唔瘦岩岩好
工作關係見過江若琳，有禮貌，仲主動hi我

美人

有次係尖東見過卡士蘭 佢戴齊帽 眼鏡 口罩
但都係一睇就知佢係華哥

感覺佢幾型

無人中意冠佑

見過邵音音

無啦啦問人有無陰謀
鄭子誠現實真係一位好正面既明星

個lecturer之前話喺大坑食早餐撞到陳奕迅 仲要係同枱食但個lecturer自己唔知 之後陳奕迅食食吓拎包煙出嚟食 個lecturer叫佢坐去第二枱食 但單春冇黑面 反而耍哂冧咁 好有禮貌 之後仲要係lecturer老母事後同佢講話頭先佢趕走咗單春

仲有一次喺又一城撞到釗鋒 但佢行得好快+我怕羞所以冇打招呼

嘩好羨慕

好多年前香港去澳門關口見過八兩金
好多人排緊 佢同個仔走失左
係咁問人有無見過佢個仔

見過楊千嬅同佢老公係銅記誠品
我望住佢佢有點頭微笑
但真人好殘

去油塘剪頭髮果陣見過達哥行過
勁開心 吹左一分鐘影左張相就走左
好撚nice 佢果陣話佢趕住去拍野
都仲同我講咁耐

sydney ikea 見到馬神 好高 嗰時未播生命線 唔係一定同在哥影相

試過同子華神同一班機由美國返香港 好後悔冇影相

係屋企樓下間starbucks撞過姚瑩瑩 好nice咁同starbucks d人傾計 仲讚杯野好飲 應該住附近仲撞過幾次同個仔去公園玩 睇背面似普通師奶 肥肥地 但素顏皮膚都勁好

同過李思捷撘同一班機去日本 佢個女人一齊(唔記得邊個 濃妝臭G feel)
佢一程機去左勁多次廁所

尖東 迎面而嚟見到阮兆祥，我對住佢笑，佢冇表情 我拍我身邊朋友講：嘩！係黎耀祥呀！！ 一秒後醒起叫錯名 阮兆祥個樣仲燶過頭先

有次喺九龍城廣場見到林家棟，有眼神接觸之後佢就好好笑容
我唔知做乜講左句Hello 佢都好好人咁講返句Hi 之後就落左電梯走左

吾你老母咩吾吾吾 字都唔識打唔怪得人唔同你影相啦

睇住呢個post見到李家仁醫生 同上廣州嗰期差唔多

因為以前讀過電影course，有個電影夢，成日ff邊個邊個，可能潛意已經當左青雲佢係我好友咁

同fd去台灣旅行 喺墾丁大街撞到統神

中非基

試過喺港大門口等車撞到劉丹
應該拍緊愛回家
好nice 同我地傾計
傾到啲工作人員要叫佢走

喺德福 渣哥 買野食，譚小環做收銀

拍過拖做過愛

聽河國榮講talk影過相
澳牛見過張柏芝同牙醫
醫院見過小明同莫樹錦 李承責兩公婆
荃灣見過郭靄明 素顏都好靚但好瘦
IFC見過卡士蘭老婆 高到成支燈柱咁

中學時係銅鑼灣利苑附近幫ngo 賣公仔籌款，係唔同時間遇過did did 姐同石修，did did 好爽快就買左 ，石修一行埋去就急步走，頭也不回

成日係觀塘見到林敏驄

關楚耀，仲以為佢比日本黑名單左，果日仲同個 fd 爭論緊係咪佢

吳鎮宇，係city super撞到佢同老婆買野，兩個戴口罩

有次喺台灣撞到吳若希
佢亂入人哋busking

新年某酒家，開咗個耍樂房，煙霧彌漫⋯
古夫樂爛口到 唔知可以點形容，但好好人好nice。
阿蛇一樣爛口到⋯不過人好nice性格好爽，鐘意亨人杯，飲得好豪氣。
法拉就同北菇無分別

無聽光明頂個陣咁串嘴

舊年復活節走營見到發哥
問我一個人揹住咁大個背囊去邊
最衰冇問佢拎合照

試過同差啲成為英超球員嘅黃庭鋒踢波
個人係幾nice, 不過啲波就屎咗啲

係

有次夜晚收工係石硤尾嘉頓撞到佢同幾個朋友，成個黑社會咁款 幾霸氣

至少十年前喺何文田見過星爺跑步
冇遮冇掩 嗰時冇而家咁殘好易認得
佢跑得好撚快

好細個係機場見到木村拓哉
啲空姐係海關個位望住佢背影出哂水 彈下彈下又勁高音咁話好靚仔

Eason肯定好開心
俾著宜家啲明星 肯定無個會返去唱兒歌

飲完早茶係石硤履公園見到發哥晨跑中
跑得勁快

*尾

赤柱M記見到謝賢

成班fd坐係M記打機佢係突然後面嚇尻我地

係Gareth Bale定batman Bale

睇跌打見到吳彥祖
佢仲要入左間房冇關門除晒上身衫等按背

係東涌線見到唐文龍 對望左 佢知我認得佢 落車時仲同我say byebye 😉 係型既 😎

係台北十份咁岩撞正tvb拍劇 見到羅仲謙 蔡思貝 吳若希 Hanjin .. 淨係同左謙謙同蔡思貝影相 2個都好nice😆

N年前係tst tomlee見過Gigi 勁高勁靚 😍 佢睇緊電子琴 無打擾佢

小學嗰陣同我爸喺寶琳趕住入𨋢睇哈利波特 同𨋢嗰個人講唔該等埋 入到去發現原來係鍾嘉欣 仲睇同一場

兩年前左右喺坑口文具鋪撞到洪天明同佢個仔 阿仔lur佢買公仔

喺The Grand入場睇戲
咁啱撞正劉青雲 郭藹明睇完戲 散場行返出嚟

個時佢哋應該啱啱睇完「大娛樂家」
因為青雲喺度哼主題曲

機場jj
房祖名：勁有禮貌，以為無人認到佢，其實側邊個個都打曬眼色都認得出佢。
楊千樺：同電視講野個Feel一樣，巴巴渣渣，係Nice嘅
汪啊姐同羅家英：串到仆街，樣又系，唔講以為得罪左佢。

播溏心3之前係太子撞過唐文龍
第一個反應係對面呢個人幾型
第二秒先發現係唐文龍
跟住佢望到我望住佢 佢點咗點頭

職業關係見過太多，不詳述了。以前哥哥會到三sprit攞衫比賓賓姐姐，自己就攞d底衫褲咁，哥哥好nice,真人好靚仔，離遠已feel 到他的星味，同依家所謂明星差十里遠。現埸目度當年佢點溝我同事

喺邊到易啲撞到達哥啊
好想同佢瘋狂轟啊

梁家輝都正wor

到底比哥哥溝係咩感覺

n年前做野地方見過方中sir
真人比想像中高，真係東方李察基爾
幾型
洪天明除左高就無特別

佢個youtuber fd係咪manson

以前成日喺將軍澳間百佳
撞到佢攬住芷珊姐姐一齊行

上星期六見到大小姐拍外景

羨慕呀，好想見tommy

倪晨曦，好靚好有氣質

有次係學校見到台灣個王子拍野
我同個fd貪得意叫佢但係冇應機
嬲嬲地我地一齊重覆叫stephy,方力申 stephy,方力申
佢一聽到即刻轉頭望我地一眼就走左 我地真係幾仆街

但我太霸氣
完全無視咗佢既存在同埋拒絕佢好意

好可愛

唔係野生捕捉 但幾有趣
之前做過份炒散要跟電影外景同片場 都同導演坐得幾近
有次開戲苗喬偉有份拍 係導演隔離等埋位
但因為上空有航拍機同綠色Laser beam周圍射
所以要等一段時間 三哥同導演傾傾下計無啦啦撩我講嘢 問我有冇玩開呢D飛機 知唔知點整停佢 大學讀緊咩之類 仲問我食唔食煙
幾Nice 幾貼地 好好笑
劉德華有禮貌 對助手同PA都幾好 會笑
除左填海之外都Ok

而家有人識得佢都好難得喇

馬會 電梯裏面見過汪明荃， 真人好cool 冷漠

傾乜嘢計？

扮佢唱 經~過那~~些年~~ 睇佢咩反應嘛

應該做完節目

講多d唔該

可能同時見到台長
我都有一次喺又一城見過台長食飯

以前做sales見過唔少

Nice既
- 汪阿姐 好好人 真人就好似一個好有教養既老人家 推介野俾佢，佢都好肯聽 講野好細聲好斯文 對後生對好好態度
- 容祖兒 雖然都有大明星格 但算幾NICE 真人都幾高
- 卡士蘭 過關見過佢 我同細佬婆婆一齊排佢後面 佢主動打招呼 仲摸左我細佬個頭一下 話佢好得意 不過個時冇智能電話 冇影相
- Wyman 有禮貌既冷淡 可接受既 佢另一半好NICE
- 桂倫鎂 唔化妝完全冇星味 唔靚女 同好似馬賽

西既
- 馬俊偉 打羽毛球見過佢一次 同朋友行埋去問下可唔可以影相(自問都好好禮貌) 佢即刻西面話係佢私人時間唔會影相
- 劉心悠 係商場見佢到 都係想睇下可唔可以影張相 點知佢黑曬面 搵助手擋開我地
- 徐濠縈 真人真係西到一個點 個時要封場俾佢同個女提早一個鐘黎揀衫
- 蘇永康 串過馬撚

以前邊境做野，比較有印象係

吳國敬
張耀揚
劉江華
Eason

除左Eason，全撚部都無禮貌

請問bro你以前做間鋪賣乜產品？

仲有十幾年前讀中學嗰陣喺街撞到郭富城，真人真係勁型但真係好矮

細個係空地玩 見到劉以達落的士

笑死

我有次喺觀塘見到台長，但唔敢同佢講加油

下次見到就講 加多句撐毓民

漏左一個最重要既
serve過子華神
個時佢成頭白髮 個樣好滄桑 但好nice 完全冇架子
推介左啲貨俾佢 雖然最後佢都冇買
但都不停唔該前唔該後
心入面好想同佢講好中意佢好想同佢影相
但公司規矩唔俾 就眼白白睇住佢走左
個時佢好似係準備緊show
所以想搵舞台裝

我有見過eason佢真人好高大，

另外仲見過香港良心電視靚仔總裁 真心如果佢出嚟做應該拯救到香港良心電視
其他亞視暗星只會當佢係普通人咁樣不太出色
ps俾學校賣咗做鄧腳

黃秋生係公司門外同另一個人圍住我間鋪個垃圾筒煲煙 老細叫我出去望下係唔係佢黎
我望左一眼之後比佢個霸氣彈返入公司

見過 唔串
好nice 合照任影唔嬲 仲吹左幾句水

早幾個月返工見到吳若希帶埋個女同工人黎買野
真人好白，態度都幾好，問野都唔該前唔該後
但佢個女真係好撚冇家教 係咁將我貨場d野揼落地下，個工人就係後面幫佢汁返。吳若希見到都只係行過去同個女講“NoNo呀”，之後就走去睇返自己野，再冇埋過個女。
BTW佢個女同佢老細真係越黎越似樣

黃智雯 - 有一晚 我係新葡崗mikiki 出面落住好大雨 咁岩我準備開傘出去時 有位女仔同我講 可吾可以遮我過對面樓 一睇 黃智雯黎 好靚女 好有禮貌 我當堂嚇一跳 佢應該住係mikiki對面

其實你知唔知沃字廣東話點讀

以前做餐飲業serve過幾個
安德尊同小肥都好客氣好低調有禮貌
卡士蘭就好好笑容，幾乎d人搵親佢影相都無問題
反而卡士蘭老婆自己一個人來食飯就閪到仆街，又臭串又多要求

見過真人
真心覺得瘦得恐怖

鄧麗欣-本身冇好感架喇 細個放學果陣見到佢拍獨家試愛 問影相 佢助手話唔得 話拍完戲好攰 好喇 咁佢肯影 但黑哂西哂面

方力申-好似商場活動後見到佢 超級nice 任影唔嬲

余文樂-我住銅鑼灣 見到佢一蘭食野 即刻狗衝搵佢 咁岩佢食完臨走 同我影一張...不過之後再一蘭門口見到佢拖住個靚女 都唔打擾人喇

柏豪-屋企樓下帶黑色口罩 諗住同佢影相 黑我面 話影 不過由始至終都唔鐘意佢 所以冇事

陳奕迅-超級nice 機場見到佢 想影相 佢話唔想影 但佢好有笑容 所以冇咩事

仲有好多，韓星都有 但唔想打，哩幾個係比較深刻

發哥，買野撞到，完

舉鐵成日見到黃浩然
開頭唔為意
有次佢問塊餅用唔用
我畀塊餅佢先發覺
不過就無問佢影相乜乜柒柒

旭囉

見過黃德斌著背心運動褲咩住個大背囊 似岩岩做完gym或者行山 隔離有條女 都係高挑運動型
一開頭唔知純粹覺得好型先擰轉頭望
又高又大隻 黑黑實實 型到震 個陣佬味真係 即刻當場排卵

咁就打返撾/窩啦
蝗拼害人不淺

梁國雄， 地鐵站，真人好大陣臭狐味

幾時呀？今年？
万刀甲真係溝超蓮bb

無線個古佬
同我住同一棟，成日番工時間撞到佢。
但個樣好頹，就咁攞枝水，可能落街散步

見到其他人就諗起
黃智雯-果時搭叮經過灣仔修頓出面見到佢拍戲 幾年前好鐘意睇佢拍on call 但果次見到佢望住架電車 唔知點解黑哂面 但果場戲因爲電車塞左5分鐘都冇郁過 明明拍笑戲架喎 但佢黑哂面 真係冇好感

靚靚 張智霖-機場撞到 張智霖好靚仔 唔知係咪佢老婆聽到 又係黑哂面 我知應該係佢走左先講 但果刻控制唔到 因為真係好靚仔

佬沃市（伊洛卡諾語: Ciudad ti Laoag）是菲律賓北伊羅戈省首府，與該省的政治、經濟、商業與工業中心。它是菲律賓最北端的城市，擁有伊羅戈地區唯一的民用機場。人口約104,904人（2010年普查）。

成日係又一城見到明星 但都幾秒就唔講
講d有溝通既
有時幫朋友拍網上廣告 以為做下茄哩啡就完
點知原來同大小姐一齊拍
真人好靚 全程企佢隔離拍野係咁望住佢
之後忍唔住話我好鍾意睇愛回家
真人超級nice又溫柔 之後等roll機係咁吹水
又成個小朋友咁講早幾日上網撳左iPhone xs好開心

之後無耐就搭飛機返美國讀書
去廁所時見到唐文龍 已經嚇一嚇 但都同佢講有睇溏心3 佢真係好型
因為佢都係坐econ 最後一排
到落機時又同見到佢 就話想合照
之後一齊等行李時同佢傾左好耐計
仲叫我好好諗下將來做野既事

之前有個男性朋友都係lax見過唐文龍
佢仲話除左吹水 唐文龍仲同佢交換whatsapp話可以約食飯

喺荃灣見過楊明 真人好nice 佢個陣好似咁岩喺荃廣出完show 跟住揸車出停車場 見到我地仲特登降低車窗好開心咁say hi

康城 停車場見過黃浩信 帶黑超帶cap帽帶口罩 慌死人唔知佢係明星 四五年前既事 哥時佢未係紅 諗左陣乜水啊 明星啊 淨係識佢老婆yo-yo 不過真係好高

見過銅鑼灣見過沈卓盈 好高好白好撚正

喺d精品店見過泳兒 面好西

係寶林新都城撞過兩次鍾嘉欣，佢同個女、老公一齊，第一次係喺一間餐廳食飯，佢地來買外賣，d店員同佢影相，佢都幾nice。第二次喺zara買衫，佢老公排隊比錢，佢係隔離等。

好多年前喺太子飲茶撞過皆大歡喜個愛因斯坦（唔記得真名），佢真人同上鏡個樣唔多似，我呀媽同我講有明星，我望左好耐先知佢係乜水。

係西貢見到林文龍，同佢有眼神接觸到，我同佢say hi，佢都有笑下回應。

前排係海港城見佢抱住個仔

葵芳見過俄仔Ansheles 三次, 佢應該住附近
又高又靚仔

唔鍾意又影 on9

見過謝安琪食野
又見過張繼蔥去酒吧買外賣

周嘉洛
蘇韻姿
吳浩康
胡定欣
鄧麗欣

旺角見到紅與白 哥陣諗極都諗唔起佢係邊個 最後諗到魔法洪金寶 好大份 巨人咁

有冇人見過金城武 ，好想知真人到底係點樣

山頂閒日，潮偉有時會喺嗰頭跑步，有次見佢啱啱跑完

又一城H&M 見到張松枝買西裝褸 好型好cool

唔係咁易架

好多年前 放學搭校車
見到麥包係車出面 我地好多人一齊擁去左邊窗口位
佢都有笑同我地揮手

胡定欣鄧麗欣點
前面冇乜人講

跑半馬佢同我加油話叫我就嚟到喇頂埋佢啦

番主題樂園，有次平日掛緊三號波見到黃長興、佢老婆同兩個一大一細既女入黎玩，佢地都係全年證銀卡，黃長興一黎已經除左黑超，推住bb車，佢老婆真心靚女同好nice，咁岩掛三號波所有戶外設施唔開，入場前要照例提下佢地，好記得佢老婆有啲驚訝但話好啦唔緊要，而黃長興一直企係後面唔出聲

又係番工見到陳浩民連埋個老婆、一堆仔女同兩個工人姐姐去整全年證，佢老婆真係蝗味濃，一睇就知咩人 成家著到好mk，佢地都整左好耐，因為陳浩民係咁問好多野，但一直都幾好態度

胡定欣以前住同一棟樓
佢係樓下洗完車拎住個桶返上樓
但當年佢同吳浩康成日出雙入對

食牛腩麵撞Eason 佢一個人食兩碗肥腩

Clockenflap 見過吳浩康 鍾舒漫兩姐妹 衛蘭 佢地一齊玩
係啲細獎頒獎典禮見左今年個3個港姐同徐榮仲有何廣x
海洋公園見過楊怡同羅仲軒 全黑戴埋黑口罩
九姑娘真人好nice 講合照就會同你影
糖妹好厚妝 唔靚
衛詩雅係幾靚
都見過好多細星 冇見大星好可惜

起銅鑼灣coffee academic同個fd飲野
我地起度講heidi lee果張gif
轉頭點知heidi lee都起果度
佢經我地枱去toilet
塊面黑哂咁睥住我地

好羨慕你 我真人都未見過，都唔會有機會見到

係APM見過吳浩康，幾Nice，你同佢眼望眼佢會同你微笑點頭

Eason真人矮架喎

普通。讀歌。 支咪較到好大聲。首歌又易唱，佢勉強唱到。

撞見過關禮傑跑步
但一諗起佢跳樓條片，忍唔住笑咗出黎

albert住青衣
撞過佢幾次

但棄貓

前幾年見過送禮勤

佢同frd講緊野 一講到興奮就大聲到好似雷咁 全世界都聽到佢把聲

果然係歌手

去希臘旅行見過美斯，佢唔識英文

淨係識yes no 之類簡單英文

想同佢影相最後要做埋身體語言佢先明，不過佢係幾nice

今日去澳門撞到，yeah

今日下就尖沙咀食飯見到關寶慧同fd兩個食tea
真人瘦同埋靚過上鏡好多 keep得幾好

係中環皇后像廣場撞到callstar做show，差點攝鏡
四個身高都米六幾

荃灣綠楊新村遇見家燕姐，好多師奶問簽名

敬？中？國？

有次係長江中心附近迎面見到葉瘤
果陣夜晚條路好黑，我同女朋友本身傾住計行根本冇撚人留意佢
點之佢就一路迎面行一路係鳩咁啤過黎
我望一望 屌佢老母葉瘤黎既

有冇睇下係咪真係得一粒

好多年前喺信德返part time見好多
開始都會望多兩眼 後嚟見到麻木曬

梁烈唯
佢架電單車係老龍跪低咗，睇下有咩可以幫到佢，點知原來係梁烈唯
發哥
係西貢等緊去麥理浩夫人架小巴
譚嘉儀
同班車友係發記士多食下午茶，突然成班26厹係咁影相，原來係有女騎士到場
陸泳
住我隔離
洪欣
送外賣比佢，真人以家都仲係好靚女似30歲左右

啊仲有dr joe
上年見到肥咗好撚多

啱啱又醒起

早幾年香港上映逆權大狀
開場後先有對男女行黎坐我嗰行，原來係李亞藍同王祖藍，仲以為佢地睇完套戲會有政治反思，點撚知之後越來越奶共匪鞋

十幾年前64晚會黃偉文同我同一行

廿幾歲都冇撞過
最接近嗰次係前一日朝早行完城門水塘
第二朝隔離屋去行我話唔去
佢地返到來就俾喺城門水塘同發哥嘅合照我睇
我即刻心諗 wtf只差一點點

做酒店炒散，林子善結婚果次做林峰果枱
佢好nice又會講下笑
因為要收左碟先上下一道，佢一食完我即刻收
佢笑住話：「夥記你好似趕住收工咁喎！」

幾個回覆都讚林峰好

佢坐低咗可能我見佢上身長呀

試過撞到謝安棋張繼聰兩公婆行大埔

有一年同朋友行維園年宵，嗰晚喺我前邊有個人着住好鮮色ge綿納，望兩望我發現佢係狄易達（嗰時仲好撚霉）

我：（細細聲）嘩你睇吓前面嗰個係狄易達
朋友：下？邊撚個呀唔撚識喎！
我：

第二日睇TVB啲賀年節目佢着住同一件衫唱賀年歌

我老豆成日撞到發哥 有一次佢仲揸機同我老豆自拍

利申 住南丫島

而家係機場做
蘇志威：好cool唔笑仲有少少黑面

講起欣宜 我之前翻工同個呀姨傾開計 佢話以前留學果陣有次去食飯 隔離檯係肥姐同佢d親戚 果陣欣宜仲係細個 好肥 但最深刻都係話欣宜真係好有禮貌 由細到大都咁 睇黎係真心有禮貌唔係扮

大學玩sing con陳柏宇做嘉賓，喺後台同佢合照，真係細細粒，但五官好立體，佢好客氣咁話我唱功幾好

好耐之前喺沙田第一城撞過達哥，佢個陣應該仲喺石門返工，又係好nice，合照一張之後又吹咗一陣水

喺鯉魚門三家村見過愛回家幾個後生演員，又係好nice，好好笑容

呢個邊個黎 睇個名都諗唔起

笑撚死 自己唔識就話係蝗拼

有聲有畫面

係國際學校擺市集，見到楊千嬅，自己玩到個仔都唔見埋

二年前倒數有胡定欣做嘉賓 之後落左去停車場排隊搵佢影相。佢見到得一個人黑左一下面 然係繼續笑住影相
本人覺得佢好串

係銅鑼灣撞過陳柏宇，開頭覺得對面有個靚仔行緊過嚟，見個髮色咁特別睇真啲原來係佢，拎住好多嘢似電器，但一路行一路勁好笑容咁，廢事阻住佢冇搵佢影相

喺成田機場啲櫈度坐底左等上機，隔離有個女仔坐左埋黎，望左一望，可愛教主黎

元朗康樂路輕鐵站見過愛回家嗰個馬壯
同樂街見到之前指揮交通嗰個

上水舊墟試過撞到洪金寶 真人都幾大舊
仲有係九龍塘撞過達哥 行路係快 真人係nice嘅 最尾都r到影相

陶傑 踩單車上山頂咁啱撞到佢帶啲外國朋友睇夜境，即刻同佢合照（嗰排睇緊佢啲書 ）

谷德超
當年係又一城見到佢試緊按摩椅
簡淑兒
前排係朗豪坊log on見到
真人幾瘦下 都幾好j
同一日又係朗豪坊個男明星
女朋友見到 我就睇唔到
朱茵 黃貫中
係大埔超級城食野
真人好細粒 真係幾靚女

仲有幾個唔記得邊個
BTW 大埔真係好多明星住

見過蔣怡接仔女放學 keep得好好 對腳長到仆街 真人都真係幾黑 但遠睇都覺得佢好厚妝
係旺角見過張繼聰 勁大隻仲要佢係着背心
仲有睇演唱會見到子華神 佢坐我後幾行 真人好瘦 日本文青look好正 但冇問佢影相勁後悔

劉德華
打保齡時見倒，當你望住佢時，佢仲會主動報以微笑，十分有型

欣宜
行入唱片舖，電視咁啱播緊佢個MV，抬頭望咗幾秒，垂低頭時就見倒欣宜企咗喺電視下面，嚇到個心都離一離，當時仲以為佢喺部電視入面碌咗出黎

LeBron James
唔記得果時佢黎香港做乜，喺尖沙咀見倒佢入咗間舖頭，成隻熊人咁高大

Lilian Kan
我一路行一路撳電話，佢又係望住咗自己部電話，差啲同佢相撞，真人好濃妝，皮膚差，其實同相差唔多

譚詠麟
去樂富踢波見倒佢，應該係啱啱踢完執野走，慢慢行緊出球場，其他朋友見倒就試下叫下佢啦，點知佢又會揮手回應，之後啲人就每隔幾秒叫佢一次，佢又不斷揮手回應，直至佢完全離開咗個球場為止…

想像到個情境 笑出聲
爛架 放翻低

梁烈唯:
嗰陣做戲院
問佢簽唔簽卡
匯豐同DBS都有九折優惠

然後番屋企問google先見到呢單野

喬寶寶好好人
中學果時做group project
隔離gp有人撘到線R佢做訪問
佢一口答應
果班仆街仔約人仲要遲左半粒鐘
喬寶寶都冇話鬧佢地
仲請埋佢地食飯

見過元華，以前住我樓上

自爆住邊

機場返工見過呀佘 幾nice幾有禮貌
睇波見過達哥兩次 都會打招呼

有次同男朋友入戲院睇戲 咁岩發哥做宣傳 好好彩地影到張相

做野關係接觸過衛詩雅 素顏都好靚女 乖巧feel
陳家樂幾年前未紅 拍戲等埋位都好nice咁傾左幾句

有次飛機長途機撞到陳慧琳 想影相佢就話未化妝要等等 等到差唔多落機 問左2次都無機會影 心諗算數 點知到排隊落機 我同佢各自企兩邊既最後 佢望到我 主動問我係咪影相 仲專登行黎中間一齊自拍 皮膚超好 真人好靚女

見過舒淇同馮德倫 係佢地結婚之後 舒淇坐係馮德倫大比 好sweet 所以無去打搞佢地

梁家輝一家人食飯 個個都勁好禮貌特別係老婆 兩個女abc咁 而樣真係嘛嘛 報紙吹大左

見到馬壯 我講笑話「神一般既男人」佢笑左 好nice咁影合照

杜汶澤個次見佢病病地 但都微笑影相 佢老婆好nice 真人有小小殘 眼紋出哂黎

有次食緊煙 見到Eric Kwok同佢老婆都係隔離食煙 大家默默食煙 無打搞佢地

做野serve過余安安 有禮貌到不得了 唔該前唔該後

日本番香港 搭飛機係經濟艙見到汪明荃（載超 ）同羅家英 朋友笑係咪太急買機票 商務無哂位要坐經濟

土瓜灣?

之前返pt見到孫耀威同連詩雅拍野
分唔到連詩雅係閪樣定無表情 真人勁瘦 隻腳好似就斷咁
孫耀威企左我同我fd前面 面向我地等埋位 我fd就望住孫耀威 佢即刻閪面加擰轉面 面向牆
以為自己好出名？ 過氣老餅咋

沙田me算唔算 係元朗見過佢同艾威飲涼茶 好有殺氣，生人勿近咁款
仲有次見到eminleo拖住條女，我同班fd大聲叫佢，佢好型咁背住我地舉一舉隻手就走左了

楊岳橋，2016年人大釋法係舊立法會大樓默站果陣，佢突然行咗去我前面，默站果陣有個𡃁妹係咁講嘢同笑，on q即刻黑面叫佢收聲，叫咗兩次個𡃁妹先收聲

差唔多七年前有次返大陸過關見到八两金同佢個仔
佢個仔果時個髮型同佢老豆一樣 湯碗頭

紅磡

諗諗吓仲有廖碧兒，真人好大隻，同佢吹水先知佢唔飲得奶，會全身敏感，佢中文好差，可以太耐冇講

尖咀見過曾志偉/食煙既林雪/太子食潮州野既麥包，
以前公司樓下見過杜小喬/徐淑敏/wrong hole/王晶 /歐錦棠
太古城見過馬明

永遠想見既就見唔到

想撞梁朝偉
好似無人提過撞到鄭秀文既

係咪食街?

我都見過許靖韻兩次
一次係冇咁出名果時，係葵芳見到佢，普通出街look，同佢對望左下，冇乜野
之後有次就開始出名少少，係the one見到佢同條仔行街

我都覺欣宜性格應該係幾好個啲嚟 唔明點解連登仔咁撚憎佢 佢除咗成日提肥姐煩咗少少之外我都唔覺佢有咩咁乞人憎
講自戀 啲鬼妹咪一樣 肥到成座山咁都好有自信 好多仲要唔靚

Cls 咁都有圖

食街？係掛 個到都幾多野食

梗係認得 我以前成日睇幻海奇情

厚福街見到黃德斌同佢老婆 又型又高大 man到痴線
然後佢見到我o曬嘴咁望住佢之後就同我say hi

返工見過chilam同靚靚 超nice 肯影相 走個陣仲話冇乜人認得佢地 唔駛陪佢地行出去 點知一開門已經好多fans係出面等緊佢地

係九龍城見過羅樂琳 佢拎住餸 都肯影相

坐小巴見到秦煌 佢一個人坐單邊位 感覺到佢就跌落地

係茶餐廳見到劉青雲郭藹明夫婦食飯 好多人都知佢地係度 唔敢騷擾佢地

中環 成日見到大文豪 人好nice
上環中環一帶coffee shop見過gigi, 好高好靚
堅道某coffee shop見過kary食野同放狗 影相唔拒絕好nice

跑馬地見過醫神幾次 望住佢記得佢講過唔影相 但估唔到主動揮手say hi

翻工見過 男女卡士蘭好好禮貌 又唔怕比人認得 兩個都好高
仲有谷德昭 著衫幾型有品味

係俄羅斯唔同地方撞過譚伯兩次 果陣世界盃 不過無乜交流 Feel到佢真係好鍾意足球

是咁的，之前做 太古廣場名店sales
拎錯獎果個星來到，佢問可唔可以關門一陣，等佢揀衫，但公司一向唔比咁做，咁佢又黑口黑面，唯有打比經理，經理話唔得，至多比多啲折頭關小姐，最後發展落去投訴無埋份工

係體育館見到大文豪打緊比賽 等佢打完問佢可唔可以影張相佢話唔影下次先 跟住主動同我握手 份人都幾nice

又一城見過羅家英
本身無留意佢以為係普通阿伯
係fd講先知
跟住同佢影相佢都好樂意

機場見過Eason 坐咗係啲小型電動車上面帶住副超揼低頭好攰咁樣好似趕緊飛機

讀書嗰陣做過part-time喺會展藝術展出入口嘟飛，因為嗰日係vip 日，所以好多名人出席

見到盛志民， 成班記者圍住

古天樂，着咗套勁閃嘅西裝又係成班記者圍住

余文樂好守規矩咁比張飛我嘟

吳君如同我講左聲hi之後隊隻手埋我部機度然後自己扮左聲嘟之後行左去

係ifc撞過龜頭bob 佢行得好快 勁高勁大舊(肥大嗰隻) 然後好有壓迫感

最後有冇影到

咁撚仆街

小鳳姐真心nice

最近翻工時見過吉澤明步
真人同普通日本妹無分別 對波就真心大
但佢隔離啲日本人唔認得佢
KB係我見過咁多個名人算有禮貌又nice 成日撞到佢
林德信真人好nice好man把聲勁好J
呂慧怡(?)長腳蟹都見過 都算有禮貌 但把聲好囂好似平時係電視見到個種態度講野 唔知係咪慣咗
少爺占都有見過 個仔好撚百厭

以前做pt餐廳佢同許志安兩公婆+幾個fd黎食野
成班人勁撚嘈 已經比左vip房佢地
鄭秀文仲係間房笑到出面成間餐廳都聽到 誇撚張
自己帶酒黎又唔想比開瓶費 係咁r經理有冇得收平啲

通常幾點食早餐

仲有去睇ABL見到黑人 份人好nice勁多人排隊同佢影相佢都影晒先走

陳浩民之前工作關係成日見
佢真人係超有禮貌

喺東涌見到周潤發

嗰陣落樓下商場食早餐，食食下見到啲侍應圍喺到唔知同邊個影相。咁啱我又坐喺門口位，佢走嗰陣我望咗過去諗住睇下係邊個，點知係周潤發，我嗰下即刻呆撚咗 佢見到之後對我笑咗一下。佢出到去有個男人同佢say hi，佢勁nice咁同佢拍手。

見佢成身裝備，應該喺附近行山

大約廿年前喺海洋公園見到郭富城，佢拍完嘢坐喺梯級飲可口可樂。

但佢嗰時係做百事代言人

好想同leslie傾計

成日聽人講張國榮係真係少數真人仲靚過上鏡既人

你既人生係咪好毒？咩都無個啲？

型！

尹天照？

同fd打波撞過吳浩康，仲開咗場game 真人好nice冇架子，打完波同我地影相吹咗幾句水

夜晚11點幾同班fd係灣仔食牛腩麵，食食下見到eason同班fd入黎食，開頭我啲fd以為我吹水，點知一望坐咗係隔離再隔離張枱。聽佢講嘢幾nice冇架子，同間嘢個老闆好似幾熟。我地臨走同佢點頭say咗個good bye，佢有笑住點返我地頭

返學撞過兩次朱千雪，冇架子都係同我地一樣食city canteen，個樣好pure好靚

係上環食中菜撞咗黃浩然，開頭以為認錯，後尾因為條青筋太搶眼，確認咗係佢黎

佢要加埋阿信產生化學作用先好多人中意

吳君如嗰個

所以先珍貴

金沢城公園見木松本潤著住藍色西裝拍套律師日劇

好似聽過陳奕迅唔知幾時既訪問講過過九幾年有次係洗手間小便個陣隔離個人咁啱望到佢想同佢握手 陳奕迅未洗手咁問佢u sure?跟住走左
會唔會係令尊

係中環見到万刀甲等的士 應該岩岩出完event 好矮 最多173
係club 見過許亦妮 mk味濃 蒲look 開左枱 玩到踩上梳化
都係club 見過陳七 一睇就知玩家 周圍𥄫女 聽到佢同朋友講類似咩 唔大波就唔𥄫啦
都係中環見過袁嘉敏 果期佢岩岩拍完鴨王 岩岩係電梯佢落我上 正常出街look 但帶哂超 好似好驚人認得佢
又係係中環撞到林德信 真人仲靚仔 一路行一路微笑 好charm 不過係矮左d 同小小gay味

又一城??

試過起CITY撞到佢

想知見到張敏仲係好靚個時係幾耐之前

返工撞過小儀 同梁家輝一家
梁家輝一家好nice 事事親力親為 無咩明星架子
小儀都好nice

在元朗見過周永恆&趙頌茹(未離婚之前
在台北酒店check out遇到吳國敬check in

有冇人開第二帖

唔好理呢埋連登負資產。無知又on9

做緊gym撞到the rock😂
三個鬼佬保鏢起後面齋企 睇住佢做 邊個昅佢就昅住你（保鏢） the rock全程唔洗理人自己操戴哂衫帽聽住beats咁

第二帖

就睇下有冇人真係繼續講